{
	"description": "Tokyo place names",
	"deck": [
	{"question": "あきる野市",      "answers":[ "あきるのし" ] },
	{"question": "お花茶屋",      "answers":[ "おはなぢゃや" ] },
	{"question": "さくら町",      "answers":[ "さくらまち" ] },
	{"question": "たかの台",      "answers":[ "たかのだい" ] },
	{"question": "つくし野",      "answers":[ "つくしの" ] },
	{"question": "つつじが丘",      "answers":[ "つつじがおか" ] },
	{"question": "ひばりが丘",      "answers":[ "ひばりがおか" ] },
	{"question": "ひばりが丘北",      "answers":[ "ひばりがおかきた" ] },
	{"question": "ひばりが丘団地",      "answers":[ "ひばりがおかだんち" ] },
	{"question": "ふるさとの浜辺公園",      "answers":[ "ふるさとのはまべこうえん" ] },
	{"question": "みつい台",      "answers":[ "みついだい" ] },
	{"question": "みなみ野",      "answers":[ "みなみの" ] },
	{"question": "むさし野",      "answers":[ "むさしの" ] },
	{"question": "めじろ台",      "answers":[ "めじろだい" ] },
	{"question": "もくせいの杜",      "answers":[ "もくせいのもり" ] },
	{"question": "一ツ家",      "answers":[ "ひとつや" ] },
	{"question": "一ツ橋",      "answers":[ "ひとつばし" ] },
	{"question": "一ノ宮",      "answers":[ "いちのみや" ] },
	{"question": "一之江",      "answers":[ "いちのえ" ] },
	{"question": "一之江町",      "answers":[ "いちのえちょう" ] },
	{"question": "一番町",      "answers":[ "いちばんちょう" ] },
	{"question": "七国",      "answers":[ "ななくに" ] },
	{"question": "万町",      "answers":[ "よろずちょう" ] },
	{"question": "万願寺",      "answers":[ "まんがんじ" ] },
	{"question": "三ツ木",      "answers":[ "みつぎ" ] },
	{"question": "三ツ藤",      "answers":[ "みつふじ" ] },
	{"question": "三ノ輪",      "answers":[ "みのわ" ] },
	{"question": "三内",      "answers":[ "さんない" ] },
	{"question": "三原台",      "answers":[ "みはらだい" ] },
	{"question": "三園",      "answers":[ "みその" ] },
	{"question": "三好",      "answers":[ "みよし" ] },
	{"question": "三宅島",      "answers":[ "みやけじま" ] },
	{"question": "三宅村",      "answers":[ "みやけむら" ] },
	{"question": "三宿",      "answers":[ "みしゅく" ] },
	{"question": "三崎町",      "answers":[ "みさきちょう" ] },
	{"question": "三栄町",      "answers":[ "さんえいちょう" ] },
	{"question": "三根",      "answers":[ "みつね" ] },
	{"question": "三沢",      "answers":[ "みさわ" ] },
	{"question": "三田",      "answers":[ "みた" ] },
	{"question": "三番町",      "answers":[ "さんばんちょう" ] },
	{"question": "三筋",      "answers":[ "みすじ" ] },
	{"question": "三軒茶屋",      "answers":[ "さんげんぢゃや" ] },
	{"question": "三輪町",      "answers":[ "みわまち" ] },
	{"question": "三輪緑山",      "answers":[ "みわみどりやま" ] },
	{"question": "三都郷",      "answers":[ "みつご" ] },
	{"question": "三鷹市",      "answers":[ "みたかし" ] },
	{"question": "上の原",      "answers":[ "うえのはら" ] },
	{"question": "上ノ台",      "answers":[ "うえのだい" ] },
	{"question": "上一色",      "answers":[ "かみいっしき" ] },
	{"question": "上中里",      "answers":[ "かみなかざと" ] },
	{"question": "上井草",      "answers":[ "かみいぐさ" ] },
	{"question": "上代継",      "answers":[ "かみよつぎ" ] },
	{"question": "上元郷",      "answers":[ "かみもとごう" ] },
	{"question": "上北台",      "answers":[ "かみきただい" ] },
	{"question": "上北沢",      "answers":[ "かみきたざわ" ] },
	{"question": "上十条",      "answers":[ "かみじゅうじょう" ] },
	{"question": "上原",      "answers":[ "うえはら" ] },
	{"question": "上壱分方町",      "answers":[ "かみいちぶかたまち" ] },
	{"question": "上大崎",      "answers":[ "かみおおさき" ] },
	{"question": "上小山田町",      "answers":[ "かみおやまだまち" ] },
	{"question": "上川原町",      "answers":[ "じょうがわらちょう" ] },
	{"question": "上川町",      "answers":[ "かみかわまち" ] },
	{"question": "上恩方町",      "answers":[ "かみおんがたまち" ] },
	{"question": "上板橋",      "answers":[ "かみいたばし" ] },
	{"question": "上柚木",      "answers":[ "かみゆぎ" ] },
	{"question": "上水南町",      "answers":[ "じょうすいみなみちょう" ] },
	{"question": "上水新町",      "answers":[ "じょうすいしんまち" ] },
	{"question": "上水本町",      "answers":[ "じょうすいほんちょう" ] },
	{"question": "上池台",      "answers":[ "かみいけだい" ] },
	{"question": "上池袋",      "answers":[ "かみいけぶくろ" ] },
	{"question": "上清戸",      "answers":[ "かみきよと" ] },
	{"question": "上用賀",      "answers":[ "かみようが" ] },
	{"question": "上田",      "answers":[ "かみだ" ] },
	{"question": "上町",      "answers":[ "かみちょう" ] },
	{"question": "上目黒",      "answers":[ "かみめぐろ" ] },
	{"question": "上石原",      "answers":[ "かみいしわら" ] },
	{"question": "上石神井",      "answers":[ "かみしゃくじい" ] },
	{"question": "上石神井南町",      "answers":[ "かみしゃくじいみなみちょう" ] },
	{"question": "上砂町",      "answers":[ "かみすなちょう" ] },
	{"question": "上祖師谷",      "answers":[ "かみそしがや" ] },
	{"question": "上篠崎",      "answers":[ "かみしのざき" ] },
	{"question": "上荻",      "answers":[ "かみおぎ" ] },
	{"question": "上落合",      "answers":[ "かみおちあい" ] },
	{"question": "上連雀",      "answers":[ "かみれんじゃく" ] },
	{"question": "上野",      "answers":[ "うえの" ] },
	{"question": "上野公園",      "answers":[ "うえのこうえん" ] },
	{"question": "上野桜木",      "answers":[ "うえのさくらぎ" ] },
	{"question": "上野毛",      "answers":[ "かみのげ" ] },
	{"question": "上野町",      "answers":[ "うえのまち" ] },
	{"question": "上馬",      "answers":[ "かみうま" ] },
	{"question": "上高井戸",      "answers":[ "かみたかいど" ] },
	{"question": "上高田",      "answers":[ "かみたかだ" ] },
	{"question": "上鷺宮",      "answers":[ "かみさぎのみや" ] },
	{"question": "下丸子",      "answers":[ "しもまるこ" ] },
	{"question": "下井草",      "answers":[ "しもいぐさ" ] },
	{"question": "下代継",      "answers":[ "しもよつぎ" ] },
	{"question": "下保谷",      "answers":[ "しもほうや" ] },
	{"question": "下元郷",      "answers":[ "しももとごう" ] },
	{"question": "下宮比町",      "answers":[ "しもみやびちょう" ] },
	{"question": "下宿",      "answers":[ "したじゅく" ] },
	{"question": "下小山田町",      "answers":[ "しもおやまだまち" ] },
	{"question": "下恩方町",      "answers":[ "しもおんがたまち" ] },
	{"question": "下柚木",      "answers":[ "しもゆぎ" ] },
	{"question": "下清戸",      "answers":[ "しもきよと" ] },
	{"question": "下田",      "answers":[ "しもだ" ] },
	{"question": "下目黒",      "answers":[ "しもめぐろ" ] },
	{"question": "下石原",      "answers":[ "しもいしわら" ] },
	{"question": "下石神井",      "answers":[ "しもしゃくじい" ] },
	{"question": "下篠崎町",      "answers":[ "しもしのざきまち" ] },
	{"question": "下落合",      "answers":[ "しもおちあい" ] },
	{"question": "下谷",      "answers":[ "したや" ] },
	{"question": "下連雀",      "answers":[ "しもれんじゃく" ] },
	{"question": "下里",      "answers":[ "しもさと" ] },
	{"question": "下馬",      "answers":[ "しもうま" ] },
	{"question": "下高井戸",      "answers":[ "しもたかいど" ] },
	{"question": "世田谷",      "answers":[ "せたがや" ] },
	{"question": "世田谷区",      "answers":[ "せたがやく" ] },
	{"question": "両国",      "answers":[ "りょうごく" ] },
	{"question": "並木町",      "answers":[ "なみきちょう" ] },
	{"question": "中",      "answers":[ "なか" ] },
	{"question": "中丸町",      "answers":[ "なかまるちょう" ] },
	{"question": "中之郷",      "answers":[ "なかのごう" ] },
	{"question": "中井",      "answers":[ "なかい" ] },
	{"question": "中十条",      "answers":[ "なかじゅうじょう" ] },
	{"question": "中原",      "answers":[ "なかはら" ] },
	{"question": "中台",      "answers":[ "なかだい" ] },
	{"question": "中和泉",      "answers":[ "なかいずみ" ] },
	{"question": "中央",      "answers":[ "ちゅうおう" ] },
	{"question": "中央区",      "answers":[ "ちゅうおうく" ] },
	{"question": "中央本町",      "answers":[ "ちゅうおうほんちょう" ] },
	{"question": "中央町",      "answers":[ "ちゅうおうちょう" ] },
	{"question": "中央防波堤",      "answers":[ "ちゅうおうぼうはてい" ] },
	{"question": "中山",      "answers":[ "なかやま" ] },
	{"question": "中島町",      "answers":[ "なかじまちょう" ] },
	{"question": "中川",      "answers":[ "なかがわ" ] },
	{"question": "中延",      "answers":[ "なかのぶ" ] },
	{"question": "中村",      "answers":[ "なかむら" ] },
	{"question": "中村北",      "answers":[ "なかむらきた" ] },
	{"question": "中村南",      "answers":[ "なかむらみなみ" ] },
	{"question": "中板橋",      "answers":[ "なかいたばし" ] },
	{"question": "中根",      "answers":[ "なかね" ] },
	{"question": "中沢",      "answers":[ "なかざわ" ] },
	{"question": "中洲",      "answers":[ "なかす" ] },
	{"question": "中清戸",      "answers":[ "なかきよと" ] },
	{"question": "中町",      "answers":[ "なかちょう" ] },
	{"question": "中町",      "answers":[ "なかまち" ] },
	{"question": "中目黒",      "answers":[ "なかめぐろ" ] },
	{"question": "中神町",      "answers":[ "なかがみちょう" ] },
	{"question": "中落合",      "answers":[ "なかおちあい" ] },
	{"question": "中葛西",      "answers":[ "なかかさい" ] },
	{"question": "中藤",      "answers":[ "なかとう" ] },
	{"question": "中里",      "answers":[ "なかざと" ] },
	{"question": "中里町",      "answers":[ "なかざとちょう" ] },
	{"question": "中野",      "answers":[ "なかの" ] },
	{"question": "中野上町",      "answers":[ "なかのかみちょう" ] },
	{"question": "中野区",      "answers":[ "なかのく" ] },
	{"question": "中野山王",      "answers":[ "なかのさんのう" ] },
	{"question": "中野町",      "answers":[ "なかのまち" ] },
	{"question": "中馬込",      "answers":[ "なかまごめ" ] },
	{"question": "丸の内",      "answers":[ "まるのうち" ] },
	{"question": "丸山",      "answers":[ "まるやま" ] },
	{"question": "丸山町",      "answers":[ "まるやまちょう" ] },
	{"question": "丹三郎",      "answers":[ "たんざぶろう" ] },
	{"question": "丹木町",      "answers":[ "たんぎまち" ] },
	{"question": "久が原",      "answers":[ "くがはら" ] },
	{"question": "久保山町",      "answers":[ "くぼやまちょう" ] },
	{"question": "久我山",      "answers":[ "くがやま" ] },
	{"question": "久松町",      "answers":[ "ひさまつちょう" ] },
	{"question": "久米川町",      "answers":[ "くめがわちょう" ] },
	{"question": "乙津",      "answers":[ "おつ" ] },
	{"question": "九段北",      "answers":[ "くだんきた" ] },
	{"question": "九段南",      "answers":[ "くだんみなみ" ] },
	{"question": "乞田",      "answers":[ "こった" ] },
	{"question": "亀戸",      "answers":[ "かめいど" ] },
	{"question": "亀有",      "answers":[ "かめあり" ] },
	{"question": "亀沢",      "answers":[ "かめざわ" ] },
	{"question": "二之江町",      "answers":[ "にのえちょう" ] },
	{"question": "二俣尾",      "answers":[ "ふたまたお" ] },
	{"question": "二十騎町",      "answers":[ "にじゅつきまち" ] },
	{"question": "二宮",      "answers":[ "にのみや" ] },
	{"question": "二宮東",      "answers":[ "にのみやひがし" ] },
	{"question": "二本木",      "answers":[ "にほんぎ" ] },
	{"question": "二番町",      "answers":[ "にばんちょう" ] },
	{"question": "二葉",      "answers":[ "ふたば" ] },
	{"question": "五ノ神",      "answers":[ "ごのかみ" ] },
	{"question": "五日市",      "answers":[ "いつかいち" ] },
	{"question": "五本木",      "answers":[ "ごほんぎ" ] },
	{"question": "五番町",      "answers":[ "ごばんちょう" ] },
	{"question": "井の頭",      "answers":[ "いのかしら" ] },
	{"question": "井口",      "answers":[ "いぐち" ] },
	{"question": "井草",      "answers":[ "いぐさ" ] },
	{"question": "京島",      "answers":[ "きょうじま" ] },
	{"question": "京橋",      "answers":[ "きょうばし" ] },
	{"question": "京浜島",      "answers":[ "けいひんじま" ] },
	{"question": "人形町",      "answers":[ "にんぎょうちょう" ] },
	{"question": "人里",      "answers":[ "へんぼり" ] },
	{"question": "今井",      "answers":[ "いまい" ] },
	{"question": "今寺",      "answers":[ "いまでら" ] },
	{"question": "今川",      "answers":[ "いまがわ" ] },
	{"question": "今戸",      "answers":[ "いまど" ] },
	{"question": "仙川町",      "answers":[ "せんがわちょう" ] },
	{"question": "代々木",      "answers":[ "よよぎ" ] },
	{"question": "代々木神園町",      "answers":[ "よよぎかみぞのちょう" ] },
	{"question": "代官山町",      "answers":[ "だいかんやまちょう" ] },
	{"question": "代沢",      "answers":[ "だいざわ" ] },
	{"question": "代田",      "answers":[ "だいた" ] },
	{"question": "仲之町",      "answers":[ "なかのちょう" ] },
	{"question": "仲六郷",      "answers":[ "なかろくごう" ] },
	{"question": "仲原",      "answers":[ "なかはら" ] },
	{"question": "仲宿",      "answers":[ "なかじゅく" ] },
	{"question": "仲池上",      "answers":[ "なかいけがみ" ] },
	{"question": "仲町",      "answers":[ "なかちょう" ] },
	{"question": "仲町",      "answers":[ "なかまち" ] },
	{"question": "伊ケ谷",      "answers":[ "いがや" ] },
	{"question": "伊奈",      "answers":[ "いな" ] },
	{"question": "伊奈平",      "answers":[ "いなだいら" ] },
	{"question": "伊興",      "answers":[ "いこう" ] },
	{"question": "伊興本町",      "answers":[ "いこうほんちょう" ] },
	{"question": "伊豆",      "answers":[ "いず" ] },
	{"question": "佃",      "answers":[ "つくだ" ] },
	{"question": "住吉",      "answers":[ "すみよし" ] },
	{"question": "住吉町",      "answers":[ "すみよしちょう" ] },
	{"question": "住江町",      "answers":[ "すみえちょう" ] },
	{"question": "佐久間河岸",      "answers":[ "さくまがし" ] },
	{"question": "佐久間町",      "answers":[ "さくまちょう" ] },
	{"question": "佐賀",      "answers":[ "さが" ] },
	{"question": "佐野",      "answers":[ "さの" ] },
	{"question": "佐須町",      "answers":[ "さずまち" ] },
	{"question": "余丁町",      "answers":[ "よちょうまち" ] },
	{"question": "保塚町",      "answers":[ "ほづかちょう" ] },
	{"question": "保木間",      "answers":[ "ほきま" ] },
	{"question": "保谷町",      "answers":[ "ほうやちょう" ] },
	{"question": "信濃町",      "answers":[ "しなのまち" ] },
	{"question": "倉掛",      "answers":[ "くらかけ" ] },
	{"question": "元代々木町",      "answers":[ "もとよよぎちょう" ] },
	{"question": "元八王子町",      "answers":[ "もとはちおうじまち" ] },
	{"question": "元和泉",      "answers":[ "もといずみ" ] },
	{"question": "元本郷町",      "answers":[ "もとほんごうちょう" ] },
	{"question": "元横山町",      "answers":[ "もとよこやまちょう" ] },
	{"question": "元浅草",      "answers":[ "もとあさくさ" ] },
	{"question": "元町",      "answers":[ "もとまち" ] },
	{"question": "元赤坂",      "answers":[ "もとあかさか" ] },
	{"question": "元麻布",      "answers":[ "もとあざぶ" ] },
	{"question": "光が丘",      "answers":[ "ひかりがおか" ] },
	{"question": "光町",      "answers":[ "ひかりちょう" ] },
	{"question": "兜町",      "answers":[ "かぶとちょう" ] },
	{"question": "入船",      "answers":[ "いりふね" ] },
	{"question": "入谷",      "answers":[ "いりや" ] },
	{"question": "入谷町",      "answers":[ "いりやまち" ] },
	{"question": "入野",      "answers":[ "いりの" ] },
	{"question": "入間町",      "answers":[ "いりまちょう" ] },
	{"question": "八丁堀",      "answers":[ "はっちょうぼり" ] },
	{"question": "八丈島",      "answers":[ "はちじょうじま" ] },
	{"question": "八丈町",      "answers":[ "はちじょうまち" ] },
	{"question": "八幡山",      "answers":[ "はちまんやま" ] },
	{"question": "八幡町",      "answers":[ "はちまんちょう" ] },
	{"question": "八幡町",      "answers":[ "やはたちょう" ] },
	{"question": "八広",      "answers":[ "やひろ" ] },
	{"question": "八日町",      "answers":[ "ようかまち" ] },
	{"question": "八木町",      "answers":[ "やぎちょう" ] },
	{"question": "八潮",      "answers":[ "やしお" ] },
	{"question": "八王子市",      "answers":[ "はちおうじし" ] },
	{"question": "八重洲",      "answers":[ "やえす" ] },
	{"question": "八雲",      "answers":[ "やくも" ] },
	{"question": "八雲台",      "answers":[ "やぐもだい" ] },
	{"question": "六月",      "answers":[ "ろくがつ" ] },
	{"question": "六木",      "answers":[ "むつぎ" ] },
	{"question": "六本木",      "answers":[ "ろっぽんぎ" ] },
	{"question": "六町",      "answers":[ "ろくちょう" ] },
	{"question": "六番町",      "answers":[ "ろくばんちょう" ] },
	{"question": "兵衛",      "answers":[ "ひょうえ" ] },
	{"question": "内幸町",      "answers":[ "うちさいわいちょう" ] },
	{"question": "内神田",      "answers":[ "うちかんだ" ] },
	{"question": "内藤",      "answers":[ "ないとう" ] },
	{"question": "内藤町",      "answers":[ "ないとうまち" ] },
	{"question": "円山町",      "answers":[ "まるやまちょう" ] },
	{"question": "冬木",      "answers":[ "ふゆき" ] },
	{"question": "分梅町",      "answers":[ "ぶばいちょう" ] },
	{"question": "切欠",      "answers":[ "きっかけ" ] },
	{"question": "初台",      "answers":[ "はつだい" ] },
	{"question": "初沢町",      "answers":[ "はつざわまち" ] },
	{"question": "別所",      "answers":[ "べっしょ" ] },
	{"question": "利島村",      "answers":[ "としまむら" ] },
	{"question": "前原町",      "answers":[ "まえはらちょう" ] },
	{"question": "前沢",      "answers":[ "まえさわ" ] },
	{"question": "前野町",      "answers":[ "まえのちょう" ] },
	{"question": "加住町",      "answers":[ "かすみまち" ] },
	{"question": "加平",      "answers":[ "かへい" ] },
	{"question": "加美平",      "answers":[ "かみだいら" ] },
	{"question": "加賀",      "answers":[ "かが" ] },
	{"question": "加賀町",      "answers":[ "かがちょう" ] },
	{"question": "勝どき",      "answers":[ "かちどき" ] },
	{"question": "勝島",      "answers":[ "かつしま" ] },
	{"question": "勝沼",      "answers":[ "かつぬま" ] },
	{"question": "北",      "answers":[ "きた" ] },
	{"question": "北の丸公園",      "answers":[ "きたのまるこうえん" ] },
	{"question": "北上野",      "answers":[ "きたうえの" ] },
	{"question": "北乗物町",      "answers":[ "きたのりものちょう" ] },
	{"question": "北加平町",      "answers":[ "きたかへいちょう" ] },
	{"question": "北区",      "answers":[ "きたく" ] },
	{"question": "北千束",      "answers":[ "きたせんぞく" ] },
	{"question": "北原町",      "answers":[ "きたはらちょう" ] },
	{"question": "北品川",      "answers":[ "きたしながわ" ] },
	{"question": "北大塚",      "answers":[ "きたおおつか" ] },
	{"question": "北小岩",      "answers":[ "きたこいわ" ] },
	{"question": "北山伏町",      "answers":[ "きたやまぶしちょう" ] },
	{"question": "北山町",      "answers":[ "きたやまちょう" ] },
	{"question": "北嶺町",      "answers":[ "きたみねまち" ] },
	{"question": "北新宿",      "answers":[ "きたしんじゅく" ] },
	{"question": "北沢",      "answers":[ "きたざわ" ] },
	{"question": "北烏山",      "answers":[ "きたからすやま" ] },
	{"question": "北田園",      "answers":[ "きたでんえん" ] },
	{"question": "北町",      "answers":[ "きたまち" ] },
	{"question": "北砂",      "answers":[ "きたすな" ] },
	{"question": "北篠崎",      "answers":[ "きたしのざき" ] },
	{"question": "北糀谷",      "answers":[ "きたこうじや" ] },
	{"question": "北葛西",      "answers":[ "きたかさい" ] },
	{"question": "北野",      "answers":[ "きたの" ] },
	{"question": "北野台",      "answers":[ "きたのだい" ] },
	{"question": "北野町",      "answers":[ "きたのまち" ] },
	{"question": "北青山",      "answers":[ "きたあおやま" ] },
	{"question": "北馬込",      "answers":[ "きたまごめ" ] },
	{"question": "十条仲原",      "answers":[ "じゅうじょうなかはら" ] },
	{"question": "十条台",      "answers":[ "じゅうじょうだい" ] },
	{"question": "千ケ瀬町",      "answers":[ "ちがせまち" ] },
	{"question": "千人町",      "answers":[ "せんにんちょう" ] },
	{"question": "千代田",      "answers":[ "ちよだ" ] },
	{"question": "千代田区",      "answers":[ "ちよだく" ] },
	{"question": "千住",      "answers":[ "せんじゅ" ] },
	{"question": "千住中居町",      "answers":[ "せんじゅなかいちょう" ] },
	{"question": "千住仲町",      "answers":[ "せんじゅなかちょう" ] },
	{"question": "千住元町",      "answers":[ "せんじゅもとまち" ] },
	{"question": "千住大川町",      "answers":[ "せんじゅおおかわちょう" ] },
	{"question": "千住宮元町",      "answers":[ "せんじゅみやもとちょう" ] },
	{"question": "千住寿町",      "answers":[ "せんじゅことぶきちょう" ] },
	{"question": "千住旭町",      "answers":[ "せんじゅあさひちょう" ] },
	{"question": "千住曙町",      "answers":[ "せんじゅあけぼのちょう" ] },
	{"question": "千住東",      "answers":[ "せんじゅあずま" ] },
	{"question": "千住柳町",      "answers":[ "せんじゅやなぎちょう" ] },
	{"question": "千住桜木",      "answers":[ "せんじゅさくらぎ" ] },
	{"question": "千住橋戸町",      "answers":[ "せんじゅはしどちょう" ] },
	{"question": "千住河原町",      "answers":[ "せんじゅかわらちょう" ] },
	{"question": "千住緑町",      "answers":[ "せんじゅみどりちょう" ] },
	{"question": "千住関屋町",      "answers":[ "せんじゅせきやちょう" ] },
	{"question": "千住龍田町",      "answers":[ "せんじゅたつたちょう" ] },
	{"question": "千川",      "answers":[ "せんかわ" ] },
	{"question": "千早",      "answers":[ "ちはや" ] },
	{"question": "千束",      "answers":[ "せんぞく" ] },
	{"question": "千歳",      "answers":[ "ちとせ" ] },
	{"question": "千歳台",      "answers":[ "ちとせだい" ] },
	{"question": "千田",      "answers":[ "せんだ" ] },
	{"question": "千石",      "answers":[ "せんごく" ] },
	{"question": "千駄ヶ谷",      "answers":[ "せんだがや" ] },
	{"question": "千駄木",      "answers":[ "せんだぎ" ] },
	{"question": "千鳥",      "answers":[ "ちどり" ] },
	{"question": "南",      "answers":[ "みなみ" ] },
	{"question": "南つくし野",      "answers":[ "みなみつくしの" ] },
	{"question": "南久が原",      "answers":[ "みなみくがはら" ] },
	{"question": "南元町",      "answers":[ "みなみもとまち" ] },
	{"question": "南六郷",      "answers":[ "みなみろくごう" ] },
	{"question": "南千住",      "answers":[ "みなみせんじゅ" ] },
	{"question": "南千束",      "answers":[ "みなみせんぞく" ] },
	{"question": "南台",      "answers":[ "みなみだい" ] },
	{"question": "南品川",      "answers":[ "みなみしながわ" ] },
	{"question": "南大井",      "answers":[ "みなみおおい" ] },
	{"question": "南大塚",      "answers":[ "みなみおおつか" ] },
	{"question": "南大沢",      "answers":[ "みなみおおさわ" ] },
	{"question": "南大泉",      "answers":[ "みなみおおいずみ" ] },
	{"question": "南大谷",      "answers":[ "みなみおおや" ] },
	{"question": "南小岩",      "answers":[ "みなみこいわ" ] },
	{"question": "南山伏町",      "answers":[ "みなみやまぶしちょう" ] },
	{"question": "南常盤台",      "answers":[ "みなみときわだい" ] },
	{"question": "南平",      "answers":[ "みなみだいら" ] },
	{"question": "南平台町",      "answers":[ "なんぺいだいちょう" ] },
	{"question": "南成瀬",      "answers":[ "みなみなるせ" ] },
	{"question": "南新町",      "answers":[ "みなみしんちょう" ] },
	{"question": "南榎町",      "answers":[ "みなみえのきちょう" ] },
	{"question": "南水元",      "answers":[ "みなみみずもと" ] },
	{"question": "南池袋",      "answers":[ "みなみいけぶくろ" ] },
	{"question": "南沢",      "answers":[ "みなみさわ" ] },
	{"question": "南浅川町",      "answers":[ "みなみあさかわまち" ] },
	{"question": "南烏山",      "answers":[ "みなみからすやま" ] },
	{"question": "南田中",      "answers":[ "みなみたなか" ] },
	{"question": "南田園",      "answers":[ "みなみでんえん" ] },
	{"question": "南町",      "answers":[ "みなみちょう" ] },
	{"question": "南町田",      "answers":[ "みなみまちだ" ] },
	{"question": "南砂",      "answers":[ "みなみすな" ] },
	{"question": "南篠崎町",      "answers":[ "みなみしのざきまち" ] },
	{"question": "南花畑",      "answers":[ "みなみはなはた" ] },
	{"question": "南荻窪",      "answers":[ "みなみおぎくぼ" ] },
	{"question": "南葛西",      "answers":[ "みなみかさい" ] },
	{"question": "南蒲田",      "answers":[ "みなみかまた" ] },
	{"question": "南街",      "answers":[ "なんがい" ] },
	{"question": "南郷",      "answers":[ "なんごう" ] },
	{"question": "南野",      "answers":[ "みなみの" ] },
	{"question": "南長崎",      "answers":[ "みなみながさき" ] },
	{"question": "南陽台",      "answers":[ "なんようだい" ] },
	{"question": "南雪谷",      "answers":[ "みなみゆきがや" ] },
	{"question": "南青山",      "answers":[ "みなみあおやま" ] },
	{"question": "南馬込",      "answers":[ "みなみまごめ" ] },
	{"question": "南麻布",      "answers":[ "みなみあざぶ" ] },
	{"question": "原",      "answers":[ "はら" ] },
	{"question": "原小宮",      "answers":[ "はらこみや" ] },
	{"question": "原町",      "answers":[ "はらまち" ] },
	{"question": "原町田",      "answers":[ "はらまちだ" ] },
	{"question": "友田町",      "answers":[ "ともだまち" ] },
	{"question": "双葉町",      "answers":[ "ふたばちょう" ] },
	{"question": "古千谷",      "answers":[ "こぢや" ] },
	{"question": "古千谷本町",      "answers":[ "こぢやほんちょう" ] },
	{"question": "古石場",      "answers":[ "ふるいしば" ] },
	{"question": "台場",      "answers":[ "だいば" ] },
	{"question": "台東",      "answers":[ "たいとう" ] },
	{"question": "台東区",      "answers":[ "たいとうく" ] },
	{"question": "台町",      "answers":[ "だいまち" ] },
	{"question": "叶谷町",      "answers":[ "かのうやまち" ] },
	{"question": "司町",      "answers":[ "つかさまち" ] },
	{"question": "吉祥寺北町",      "answers":[ "きちじょうじきたまち" ] },
	{"question": "吉祥寺南町",      "answers":[ "きちじょうじみなみちょう" ] },
	{"question": "吉祥寺本町",      "answers":[ "きちじょうじほんちょう" ] },
	{"question": "吉祥寺東町",      "answers":[ "きちじょうじひがしちょう" ] },
	{"question": "向丘",      "answers":[ "むこうがおか" ] },
	{"question": "向原",      "answers":[ "むかいはら" ] },
	{"question": "向原",      "answers":[ "むこうはら" ] },
	{"question": "向台町",      "answers":[ "むこうだいちょう" ] },
	{"question": "向山",      "answers":[ "こうやま" ] },
	{"question": "向島",      "answers":[ "むこうじま" ] },
	{"question": "向陽台",      "answers":[ "こうようだい" ] },
	{"question": "吹上",      "answers":[ "ふきあげ" ] },
	{"question": "吾妻橋",      "answers":[ "あづまばし" ] },
	{"question": "和泉",      "answers":[ "いずみ" ] },
	{"question": "和泉本町",      "answers":[ "いずみほんちょう" ] },
	{"question": "和泉町",      "answers":[ "いずみちょう" ] },
	{"question": "和田",      "answers":[ "わだ" ] },
	{"question": "和田町",      "answers":[ "わだまち" ] },
	{"question": "品川区",      "answers":[ "しながわく" ] },
	{"question": "唐木田",      "answers":[ "からきだ" ] },
	{"question": "善福寺",      "answers":[ "ぜんぷくじ" ] },
	{"question": "喜久井町",      "answers":[ "きくいちょう" ] },
	{"question": "喜多見",      "answers":[ "きたみ" ] },
	{"question": "喜平町",      "answers":[ "きへいちょう" ] },
	{"question": "四つ木",      "answers":[ "よつぎ" ] },
	{"question": "四番町",      "answers":[ "よんばんちょう" ] },
	{"question": "四葉",      "answers":[ "よつば" ] },
	{"question": "四谷",      "answers":[ "よつや" ] },
	{"question": "四谷坂町",      "answers":[ "よつやさかまち" ] },
	{"question": "四谷町",      "answers":[ "よつやまち" ] },
	{"question": "回田町",      "answers":[ "めぐりたちょう" ] },
	{"question": "図師町",      "answers":[ "ずしまち" ] },
	{"question": "国分寺市",      "answers":[ "こくぶんじし" ] },
	{"question": "国立市",      "answers":[ "くにたちし" ] },
	{"question": "国領町",      "answers":[ "こくりょうちょう" ] },
	{"question": "土支田",      "answers":[ "どしだ" ] },
	{"question": "坂下",      "answers":[ "さかした" ] },
	{"question": "坂浜",      "answers":[ "さかはま" ] },
	{"question": "坪田",      "answers":[ "つぼた" ] },
	{"question": "城南島",      "answers":[ "じょうなんじま" ] },
	{"question": "城山手",      "answers":[ "しろやまて" ] },
	{"question": "堀ノ内",      "answers":[ "ほりのうち" ] },
	{"question": "堀之内",      "answers":[ "ほりのうち" ] },
	{"question": "堀切",      "answers":[ "ほりきり" ] },
	{"question": "堀留町",      "answers":[ "ほりどめちょう" ] },
	{"question": "堀船",      "answers":[ "ほりふね" ] },
	{"question": "堤通",      "answers":[ "つつみどおり" ] },
	{"question": "塩浜",      "answers":[ "しおはま" ] },
	{"question": "塩船",      "answers":[ "しおぶね" ] },
	{"question": "境",      "answers":[ "さかい" ] },
	{"question": "境南町",      "answers":[ "きょうなんちょう" ] },
	{"question": "墨田",      "answers":[ "すみだ" ] },
	{"question": "墨田区",      "answers":[ "すみだく" ] },
	{"question": "外神田",      "answers":[ "そとかんだ" ] },
	{"question": "多摩川",      "answers":[ "たまがわ" ] },
	{"question": "多摩市",      "answers":[ "たまし" ] },
	{"question": "多摩平",      "answers":[ "たまだいら" ] },
	{"question": "多摩湖",      "answers":[ "たまこ" ] },
	{"question": "多摩湖町",      "answers":[ "たまこちょう" ] },
	{"question": "多町",      "answers":[ "たちょう" ] },
	{"question": "多磨町",      "answers":[ "たまちょう" ] },
	{"question": "夢の島",      "answers":[ "ゆめのしま" ] },
	{"question": "大丸",      "answers":[ "おおまる" ] },
	{"question": "大丹波",      "answers":[ "おおたば" ] },
	{"question": "大久保",      "answers":[ "おおくぼ" ] },
	{"question": "大久野",      "answers":[ "おおぐの" ] },
	{"question": "大井",      "answers":[ "おおい" ] },
	{"question": "大京町",      "answers":[ "だいきょうちょう" ] },
	{"question": "大伝馬町",      "answers":[ "おおでんまちょう" ] },
	{"question": "大南",      "answers":[ "おおみなみ" ] },
	{"question": "大原",      "answers":[ "おおはら" ] },
	{"question": "大原町",      "answers":[ "おおはらちょう" ] },
	{"question": "大和田町",      "answers":[ "おおわだまち" ] },
	{"question": "大和町",      "answers":[ "やまとちょう" ] },
	{"question": "大坂上",      "answers":[ "おおさかうえ" ] },
	{"question": "大塚",      "answers":[ "おおつか" ] },
	{"question": "大宮",      "answers":[ "おおみや" ] },
	{"question": "大山東町",      "answers":[ "おおやまひがしちょう" ] },
	{"question": "大山町",      "answers":[ "おおやまちょう" ] },
	{"question": "大山西町",      "answers":[ "おおやまにしちょう" ] },
	{"question": "大山金井町",      "answers":[ "おおやまかないちょう" ] },
	{"question": "大岡山",      "answers":[ "おおおかやま" ] },
	{"question": "大島",      "answers":[ "おおじま" ] },
	{"question": "大島町",      "answers":[ "おおしままち" ] },
	{"question": "大崎",      "answers":[ "おおさき" ] },
	{"question": "大手町",      "answers":[ "おおてまち" ] },
	{"question": "大杉",      "answers":[ "おおすぎ" ] },
	{"question": "大柳町",      "answers":[ "おおやなちょう" ] },
	{"question": "大森中",      "answers":[ "おおもりなか" ] },
	{"question": "大森北",      "answers":[ "おおもりきた" ] },
	{"question": "大森南",      "answers":[ "おおもりみなみ" ] },
	{"question": "大森本町",      "answers":[ "おおもりほんちょう" ] },
	{"question": "大森東",      "answers":[ "おおもりひがし" ] },
	{"question": "大森西",      "answers":[ "おおもりにし" ] },
	{"question": "大楽寺町",      "answers":[ "だいらくじまち" ] },
	{"question": "大横町",      "answers":[ "おおよこちょう" ] },
	{"question": "大橋",      "answers":[ "おおはし" ] },
	{"question": "大沢",      "answers":[ "おおさわ" ] },
	{"question": "大沼町",      "answers":[ "おおぬまちょう" ] },
	{"question": "大泉学園町",      "answers":[ "おおいずみがくえんちょう" ] },
	{"question": "大泉町",      "answers":[ "おおいずみまち" ] },
	{"question": "大田区",      "answers":[ "おおたく" ] },
	{"question": "大神町",      "answers":[ "おおがみちょう" ] },
	{"question": "大船町",      "answers":[ "おおふねまち" ] },
	{"question": "大蔵",      "answers":[ "おおくら" ] },
	{"question": "大蔵町",      "answers":[ "おおくらまち" ] },
	{"question": "大谷口",      "answers":[ "おおやぐち" ] },
	{"question": "大谷口上町",      "answers":[ "おおやぐちかみちょう" ] },
	{"question": "大谷口北町",      "answers":[ "おおやぐちきたちょう" ] },
	{"question": "大谷田",      "answers":[ "おおやた" ] },
	{"question": "大谷町",      "answers":[ "おおやまち" ] },
	{"question": "大賀郷",      "answers":[ "おおかごう" ] },
	{"question": "大門",      "answers":[ "だいもん" ] },
	{"question": "大門町",      "answers":[ "だいもんちょう" ] },
	{"question": "天ケ瀬町",      "answers":[ "あまがせちょう" ] },
	{"question": "天沼",      "answers":[ "あまぬま" ] },
	{"question": "天神町",      "answers":[ "てんじんちょう" ] },
	{"question": "太子堂",      "answers":[ "たいしどう" ] },
	{"question": "太平",      "answers":[ "たいへい" ] },
	{"question": "奈良橋",      "answers":[ "ならはし" ] },
	{"question": "奥多摩町",      "answers":[ "おくたままち" ] },
	{"question": "奥戸",      "answers":[ "おくど" ] },
	{"question": "奥沢",      "answers":[ "おくさわ" ] },
	{"question": "子安町",      "answers":[ "こやすまち" ] },
	{"question": "学園",      "answers":[ "がくえん" ] },
	{"question": "学園東町",      "answers":[ "がくえんひがしちょう" ] },
	{"question": "学園町",      "answers":[ "がくえんちょう" ] },
	{"question": "学園西町",      "answers":[ "がくえんにしまち" ] },
	{"question": "宇喜田町",      "answers":[ "うきたちょう" ] },
	{"question": "宇奈根",      "answers":[ "うなね" ] },
	{"question": "宇津木町",      "answers":[ "うつきまち" ] },
	{"question": "宇津貫町",      "answers":[ "うつぬきまち" ] },
	{"question": "宇田川町",      "answers":[ "うだがわちょう" ] },
	{"question": "宝町",      "answers":[ "たからまち" ] },
	{"question": "室町",      "answers":[ "むろまち" ] },
	{"question": "宮",      "answers":[ "みや" ] },
	{"question": "宮下町",      "answers":[ "みやしたまち" ] },
	{"question": "宮前",      "answers":[ "みやまえ" ] },
	{"question": "宮坂",      "answers":[ "みやさか" ] },
	{"question": "宮城",      "answers":[ "みやぎ" ] },
	{"question": "宮本町",      "answers":[ "みやもとちょう" ] },
	{"question": "宮沢町",      "answers":[ "みやざわちょう" ] },
	{"question": "宮町",      "answers":[ "みやまち" ] },
	{"question": "宮西町",      "answers":[ "みやにしちょう" ] },
	{"question": "富ヶ谷",      "answers":[ "とみがや" ] },
	{"question": "富久町",      "answers":[ "とみひさちょう" ] },
	{"question": "富士山栗原新田",      "answers":[ "ふじやまくりはらしんでん" ] },
	{"question": "富士本",      "answers":[ "ふじもと" ] },
	{"question": "富士町",      "answers":[ "ふじまち" ] },
	{"question": "富士見",      "answers":[ "ふじみ" ] },
	{"question": "富士見台",      "answers":[ "ふじみだい" ] },
	{"question": "富士見平",      "answers":[ "ふじみだいら" ] },
	{"question": "富士見町",      "answers":[ "ふじみちょう" ] },
	{"question": "富山町",      "answers":[ "とみやまちょう" ] },
	{"question": "富岡",      "answers":[ "とみおか" ] },
	{"question": "富沢町",      "answers":[ "とみざわちょう" ] },
	{"question": "寺田町",      "answers":[ "てらだまち" ] },
	{"question": "寺町",      "answers":[ "てらまち" ] },
	{"question": "寿",      "answers":[ "ことぶき" ] },
	{"question": "寿町",      "answers":[ "ことぶきちょう" ] },
	{"question": "小中野",      "answers":[ "こなかの" ] },
	{"question": "小丹波",      "answers":[ "こたば" ] },
	{"question": "小伝馬町",      "answers":[ "こでんまちょう" ] },
	{"question": "小作台",      "answers":[ "おざくだい" ] },
	{"question": "小台",      "answers":[ "おだい" ] },
	{"question": "小和田",      "answers":[ "こわだ" ] },
	{"question": "小宮町",      "answers":[ "こみやまち" ] },
	{"question": "小山",      "answers":[ "こやま" ] },
	{"question": "小山ケ丘",      "answers":[ "おやまがおか" ] },
	{"question": "小山台",      "answers":[ "こやまだい" ] },
	{"question": "小山田桜台",      "answers":[ "おやまださくらだい" ] },
	{"question": "小山町",      "answers":[ "おやままち" ] },
	{"question": "小峰台",      "answers":[ "こみねだい" ] },
	{"question": "小島",      "answers":[ "こじま" ] },
	{"question": "小島町",      "answers":[ "こじまちょう" ] },
	{"question": "小川",      "answers":[ "おがわ" ] },
	{"question": "小川東",      "answers":[ "おがわひがし" ] },
	{"question": "小川東町",      "answers":[ "おがわひがしちょう" ] },
	{"question": "小川町",      "answers":[ "おがわちょう" ] },
	{"question": "小川町",      "answers":[ "おがわまち" ] },
	{"question": "小川西町",      "answers":[ "おがわにしまち" ] },
	{"question": "小平市",      "answers":[ "こだいらし" ] },
	{"question": "小日向",      "answers":[ "こひなた" ] },
	{"question": "小曾木",      "answers":[ "おそき" ] },
	{"question": "小松川",      "answers":[ "こまつがわ" ] },
	{"question": "小柳町",      "answers":[ "こやなぎちょう" ] },
	{"question": "小比企町",      "answers":[ "こびきまち" ] },
	{"question": "小沢",      "answers":[ "おざわ" ] },
	{"question": "小津町",      "answers":[ "おつまち" ] },
	{"question": "小石川",      "answers":[ "こいしかわ" ] },
	{"question": "小竹町",      "answers":[ "こたけちょう" ] },
	{"question": "小笠原村",      "answers":[ "おがさわらむら" ] },
	{"question": "小網町",      "answers":[ "こあみちょう" ] },
	{"question": "小舟町",      "answers":[ "こぶなちょう" ] },
	{"question": "小茂根",      "answers":[ "こもね" ] },
	{"question": "小菅",      "answers":[ "こすげ" ] },
	{"question": "小豆沢",      "answers":[ "あずさわ" ] },
	{"question": "小野路町",      "answers":[ "おのじまち" ] },
	{"question": "小金井市",      "answers":[ "こがねいし" ] },
	{"question": "小門町",      "answers":[ "おかどまち" ] },
	{"question": "尾山台",      "answers":[ "おやまだい" ] },
	{"question": "尾崎町",      "answers":[ "おさきまち" ] },
	{"question": "山伏町",      "answers":[ "やまぶしちょう" ] },
	{"question": "山吹町",      "answers":[ "やまぶきちょう" ] },
	{"question": "山崎",      "answers":[ "やまざき" ] },
	{"question": "山崎町",      "answers":[ "やまざきまち" ] },
	{"question": "山王",      "answers":[ "さんのう" ] },
	{"question": "山王下",      "answers":[ "さんのうした" ] },
	{"question": "山田",      "answers":[ "やまだ" ] },
	{"question": "山田町",      "answers":[ "やまたまち" ] },
	{"question": "岡本",      "answers":[ "おかもと" ] },
	{"question": "岡田",      "answers":[ "おかた" ] },
	{"question": "岩戸北",      "answers":[ "いわどきた" ] },
	{"question": "岩戸南",      "answers":[ "いわどみなみ" ] },
	{"question": "岩戸町",      "answers":[ "いわとちょう" ] },
	{"question": "岩本町",      "answers":[ "いわもとちょう" ] },
	{"question": "岩淵町",      "answers":[ "いわぶちまち" ] },
	{"question": "岸",      "answers":[ "きし" ] },
	{"question": "岸町",      "answers":[ "きしまち" ] },
	{"question": "島根",      "answers":[ "しまね" ] },
	{"question": "川井",      "answers":[ "かわい" ] },
	{"question": "川口町",      "answers":[ "かわぐちまち" ] },
	{"question": "川崎",      "answers":[ "かわさき" ] },
	{"question": "川町",      "answers":[ "かわまち" ] },
	{"question": "川辺堀之内",      "answers":[ "かわべほりのうち" ] },
	{"question": "川野",      "answers":[ "かわの" ] },
	{"question": "巣鴨",      "answers":[ "すがも" ] },
	{"question": "左入町",      "answers":[ "さにゅうまち" ] },
	{"question": "左内町",      "answers":[ "さないちょう" ] },
	{"question": "左門町",      "answers":[ "さもんちょう" ] },
	{"question": "差木地",      "answers":[ "さしきじ" ] },
	{"question": "市谷",      "answers":[ "いちがや" ] },
	{"question": "布田",      "answers":[ "ふだ" ] },
	{"question": "師岡町",      "answers":[ "もろおかちょう" ] },
	{"question": "常盤",      "answers":[ "ときわ" ] },
	{"question": "常盤台",      "answers":[ "ときわだい" ] },
	{"question": "常盤町",      "answers":[ "ときわまち" ] },
	{"question": "幡ヶ谷",      "answers":[ "はたがや" ] },
	{"question": "平井",      "answers":[ "ひらい" ] },
	{"question": "平和の森公園",      "answers":[ "へいわのもりこうえん" ] },
	{"question": "平和台",      "answers":[ "へいわだい" ] },
	{"question": "平和島",      "answers":[ "へいわじま" ] },
	{"question": "平塚",      "answers":[ "ひらつか" ] },
	{"question": "平尾",      "answers":[ "ひらお" ] },
	{"question": "平山",      "answers":[ "ひらやま" ] },
	{"question": "平岡町",      "answers":[ "ひらおかちょう" ] },
	{"question": "平沢",      "answers":[ "ひらさわ" ] },
	{"question": "平沢東",      "answers":[ "ひらさわひがし" ] },
	{"question": "平沢西",      "answers":[ "ひらさわにし" ] },
	{"question": "平河町",      "answers":[ "ひらかわちょう" ] },
	{"question": "平町",      "answers":[ "たいらまち" ] },
	{"question": "平野",      "answers":[ "ひらの" ] },
	{"question": "幸町",      "answers":[ "さいわいちょう" ] },
	{"question": "広尾",      "answers":[ "ひろお" ] },
	{"question": "広町",      "answers":[ "ひろまち" ] },
	{"question": "広袴",      "answers":[ "ひろはかま" ] },
	{"question": "広袴町",      "answers":[ "ひろばかままち" ] },
	{"question": "府中市",      "answers":[ "ふちゅうし" ] },
	{"question": "府中町",      "answers":[ "ふちゅうちょう" ] },
	{"question": "廻田町",      "answers":[ "めぐりたちょう" ] },
	{"question": "廿里町",      "answers":[ "とどりまち" ] },
	{"question": "弁天町",      "answers":[ "べんてんちょう" ] },
	{"question": "式根島",      "answers":[ "しきねじま" ] },
	{"question": "弐分方町",      "answers":[ "にぶかたまち" ] },
	{"question": "引田",      "answers":[ "ひきだ" ] },
	{"question": "弘道",      "answers":[ "こうどう" ] },
	{"question": "弥生",      "answers":[ "やよい" ] },
	{"question": "弥生町",      "answers":[ "やよいちょう" ] },
	{"question": "弦巻",      "answers":[ "つるまき" ] },
	{"question": "後楽",      "answers":[ "こうらく" ] },
	{"question": "御岳",      "answers":[ "みたけ" ] },
	{"question": "御岳山",      "answers":[ "みたけさん" ] },
	{"question": "御岳本町",      "answers":[ "みたけほんちょう" ] },
	{"question": "御幸町",      "answers":[ "みゆきちょう" ] },
	{"question": "御殿山",      "answers":[ "ごてんやま" ] },
	{"question": "御蔵島村",      "answers":[ "みくらじまむら" ] },
	{"question": "徳丸",      "answers":[ "とくまる" ] },
	{"question": "志村",      "answers":[ "しむら" ] },
	{"question": "志茂",      "answers":[ "しも" ] },
	{"question": "忠生",      "answers":[ "ただお" ] },
	{"question": "恩多町",      "answers":[ "おんたちょう" ] },
	{"question": "恵比寿",      "answers":[ "えびす" ] },
	{"question": "恵比寿南",      "answers":[ "えびすみなみ" ] },
	{"question": "恵比寿西",      "answers":[ "えびすにし" ] },
	{"question": "愛住町",      "answers":[ "あいずみちょう" ] },
	{"question": "愛宕",      "answers":[ "あたご" ] },
	{"question": "成城",      "answers":[ "せいじょう" ] },
	{"question": "成増",      "answers":[ "なります" ] },
	{"question": "成木",      "answers":[ "なりき" ] },
	{"question": "成瀬",      "answers":[ "なるせ" ] },
	{"question": "成瀬が丘",      "answers":[ "なるせがおか" ] },
	{"question": "成瀬台",      "answers":[ "なるせだい" ] },
	{"question": "成田東",      "answers":[ "なりたひがし" ] },
	{"question": "成田西",      "answers":[ "なりたにし" ] },
	{"question": "戸倉",      "answers":[ "とくら" ] },
	{"question": "戸吹町",      "answers":[ "とぶきまち" ] },
	{"question": "戸塚町",      "answers":[ "とつかまち" ] },
	{"question": "戸山",      "answers":[ "とやま" ] },
	{"question": "戸越",      "answers":[ "とごし" ] },
	{"question": "扇",      "answers":[ "おうぎ" ] },
	{"question": "扇橋",      "answers":[ "おうぎばし" ] },
	{"question": "打越町",      "answers":[ "うちこしまち" ] },
	{"question": "払方町",      "answers":[ "はらいかたまち" ] },
	{"question": "押上",      "answers":[ "おしあげ" ] },
	{"question": "押立",      "answers":[ "おしたて" ] },
	{"question": "押立町",      "answers":[ "おしたてちょう" ] },
	{"question": "拝島町",      "answers":[ "はいじまちょう" ] },
	{"question": "揚場町",      "answers":[ "あげばちょう" ] },
	{"question": "改代町",      "answers":[ "かいたいちょう" ] },
	{"question": "散田町",      "answers":[ "さんだまち" ] },
	{"question": "数馬",      "answers":[ "かずま" ] },
	{"question": "文京区",      "answers":[ "ぶんきょうく" ] },
	{"question": "文花",      "answers":[ "ぶんか" ] },
	{"question": "新井",      "answers":[ "あらい" ] },
	{"question": "新堀",      "answers":[ "しんぼり" ] },
	{"question": "新堀",      "answers":[ "にいほり" ] },
	{"question": "新大橋",      "answers":[ "しんおおはし" ] },
	{"question": "新宿",      "answers":[ "しんじゅく" ] },
	{"question": "新宿",      "answers":[ "にいじゅく" ] },
	{"question": "新宿区",      "answers":[ "しんじゅくく" ] },
	{"question": "新富",      "answers":[ "しんとみ" ] },
	{"question": "新小岩",      "answers":[ "しんこいわ" ] },
	{"question": "新小川町",      "answers":[ "しんおがわまち" ] },
	{"question": "新島村",      "answers":[ "にいじまむら" ] },
	{"question": "新川",      "answers":[ "しんかわ" ] },
	{"question": "新川町",      "answers":[ "しんかわちょう" ] },
	{"question": "新木場",      "answers":[ "しんきば" ] },
	{"question": "新橋",      "answers":[ "しんばし" ] },
	{"question": "新河岸",      "answers":[ "しんがし" ] },
	{"question": "新田",      "answers":[ "しんでん" ] },
	{"question": "新町",      "answers":[ "しんちょう" ] },
	{"question": "新町",      "answers":[ "しんまち" ] },
	{"question": "新砂",      "answers":[ "しんすな" ] },
	{"question": "新蒲田",      "answers":[ "しんかまた" ] },
	{"question": "方南",      "answers":[ "ほうなん" ] },
	{"question": "旗の台",      "answers":[ "はたのだい" ] },
	{"question": "日の出町",      "answers":[ "ひのでまち" ] },
	{"question": "日ノ出町",      "answers":[ "ひのでちょう" ] },
	{"question": "日原",      "answers":[ "にっぱら" ] },
	{"question": "日吉町",      "answers":[ "ひよしちょう" ] },
	{"question": "日向和田",      "answers":[ "ひなたわだ" ] },
	{"question": "日新町",      "answers":[ "にっしんちょう" ] },
	{"question": "日本堤",      "answers":[ "にほんづつみ" ] },
	{"question": "日本橋",      "answers":[ "にほんばし" ] },
	{"question": "日比谷公園",      "answers":[ "ひびやこうえん" ] },
	{"question": "日野",      "answers":[ "ひの" ] },
	{"question": "日野台",      "answers":[ "ひのだい" ] },
	{"question": "日野市",      "answers":[ "ひのし" ] },
	{"question": "日野本町",      "answers":[ "ひのほんまち" ] },
	{"question": "日鋼町",      "answers":[ "にっこうちょう" ] },
	{"question": "早宮",      "answers":[ "はやみや" ] },
	{"question": "早稲田南町",      "answers":[ "わせだみなみちょう" ] },
	{"question": "早稲田町",      "answers":[ "わせだまち" ] },
	{"question": "早稲田鶴巻町",      "answers":[ "わせだつるまきちょう" ] },
	{"question": "旭が丘",      "answers":[ "あさひがおか" ] },
	{"question": "旭丘",      "answers":[ "あさひがおか" ] },
	{"question": "旭町",      "answers":[ "あさひちょう" ] },
	{"question": "旭町",      "answers":[ "あさひまち" ] },
	{"question": "明石町",      "answers":[ "あかしちょう" ] },
	{"question": "明神町",      "answers":[ "みょうじんちょう" ] },
	{"question": "春日",      "answers":[ "かすが" ] },
	{"question": "春日町",      "answers":[ "かすがちょう" ] },
	{"question": "春江町",      "answers":[ "はるえちょう" ] },
	{"question": "昭和島",      "answers":[ "しょうわじま" ] },
	{"question": "昭和町",      "answers":[ "しょうわちょう" ] },
	{"question": "昭和町",      "answers":[ "しょうわまち" ] },
	{"question": "昭島市",      "answers":[ "あきしまし" ] },
	{"question": "是政",      "answers":[ "これまさ" ] },
	{"question": "晴海",      "answers":[ "はるみ" ] },
	{"question": "晴見町",      "answers":[ "はるみちょう" ] },
	{"question": "暁町",      "answers":[ "あかつきちょう" ] },
	{"question": "曙町",      "answers":[ "あけぼのちょう" ] },
	{"question": "月島",      "answers":[ "つきしま" ] },
	{"question": "有明",      "answers":[ "ありあけ" ] },
	{"question": "有楽町",      "answers":[ "ゆうらくちょう" ] },
	{"question": "朝日町",      "answers":[ "あさひちょう" ] },
	{"question": "木場",      "answers":[ "きば" ] },
	{"question": "木曽東",      "answers":[ "きそひがし" ] },
	{"question": "木曽町",      "answers":[ "きそまち" ] },
	{"question": "木曽西",      "answers":[ "きそにし" ] },
	{"question": "木野下",      "answers":[ "きのした" ] },
	{"question": "末吉",      "answers":[ "すえよし" ] },
	{"question": "末広町",      "answers":[ "すえひろちょう" ] },
	{"question": "本一色",      "answers":[ "ほんいっしき" ] },
	{"question": "本塩町",      "answers":[ "ほんしおちょう" ] },
	{"question": "本多",      "answers":[ "ほんだ" ] },
	{"question": "本天沼",      "answers":[ "ほんあまぬま" ] },
	{"question": "本宿",      "answers":[ "もとしゅく" ] },
	{"question": "本宿町",      "answers":[ "ほんしゅくちょう" ] },
	{"question": "本所",      "answers":[ "ほんじょ" ] },
	{"question": "本木",      "answers":[ "もとき" ] },
	{"question": "本木北町",      "answers":[ "もとききたまち" ] },
	{"question": "本木南町",      "answers":[ "もときみなみまち" ] },
	{"question": "本木東町",      "answers":[ "もときひがしまち" ] },
	{"question": "本木西町",      "answers":[ "もときにしまち" ] },
	{"question": "本村",      "answers":[ "ほんそん" ] },
	{"question": "本村町",      "answers":[ "ほんむらちょう" ] },
	{"question": "本町",      "answers":[ "ほんちょう" ] },
	{"question": "本町",      "answers":[ "ほんまち" ] },
	{"question": "本町田",      "answers":[ "ほんまちだ" ] },
	{"question": "本石町",      "answers":[ "ほんごくちょう" ] },
	{"question": "本羽田",      "answers":[ "ほんはねだ" ] },
	{"question": "本郷",      "answers":[ "ほんごう" ] },
	{"question": "本郷町",      "answers":[ "ほんごうちょう" ] },
	{"question": "本駒込",      "answers":[ "ほんこまごめ" ] },
	{"question": "杉並区",      "answers":[ "すぎなみく" ] },
	{"question": "東",      "answers":[ "ひがし" ] },
	{"question": "東が丘",      "answers":[ "ひがしがおか" ] },
	{"question": "東つつじケ丘",      "answers":[ "ひがしつつじがおか" ] },
	{"question": "東上野",      "answers":[ "ひがしうえの" ] },
	{"question": "東中延",      "answers":[ "ひがしなかのぶ" ] },
	{"question": "東中野",      "answers":[ "ひがしなかの" ] },
	{"question": "東久留米市",      "answers":[ "ひがしくるめし" ] },
	{"question": "東五反田",      "answers":[ "ひがしごたんだ" ] },
	{"question": "東五軒町",      "answers":[ "ひがしごけんちょう" ] },
	{"question": "東伊興",      "answers":[ "ひがしいこう" ] },
	{"question": "東伏見",      "answers":[ "ひがしふしみ" ] },
	{"question": "東保木間",      "answers":[ "ひがしほきま" ] },
	{"question": "東元町",      "answers":[ "ひがしもとまち" ] },
	{"question": "東八潮",      "answers":[ "ひがしやしお" ] },
	{"question": "東六月町",      "answers":[ "ひがしろくがつちょう" ] },
	{"question": "東六郷",      "answers":[ "ひがしろくごう" ] },
	{"question": "東十条",      "answers":[ "ひがしじゅうじょう" ] },
	{"question": "東向島",      "answers":[ "ひがしむこうじま" ] },
	{"question": "東和",      "answers":[ "とうわ" ] },
	{"question": "東和泉",      "answers":[ "ひがしいずみ" ] },
	{"question": "東品川",      "answers":[ "ひがししながわ" ] },
	{"question": "東四つ木",      "answers":[ "ひがしよつぎ" ] },
	{"question": "東坂下",      "answers":[ "ひがしさかした" ] },
	{"question": "東堀切",      "answers":[ "ひがしほりきり" ] },
	{"question": "東墨田",      "answers":[ "ひがしすみだ" ] },
	{"question": "東大井",      "answers":[ "ひがしおおい" ] },
	{"question": "東大和市",      "answers":[ "ひがしやまとし" ] },
	{"question": "東大泉",      "answers":[ "ひがしおおいずみ" ] },
	{"question": "東寺方",      "answers":[ "ひがしてらがた" ] },
	{"question": "東小岩",      "answers":[ "ひがしこいわ" ] },
	{"question": "東小松川",      "answers":[ "ひがしこまつがわ" ] },
	{"question": "東尾久",      "answers":[ "ひがしおぐ" ] },
	{"question": "東山",      "answers":[ "ひがしやま" ] },
	{"question": "東山町",      "answers":[ "ひがしやまちょう" ] },
	{"question": "東嶺町",      "answers":[ "ひがしみねまち" ] },
	{"question": "東平山",      "answers":[ "ひがしひらやま" ] },
	{"question": "東恋ケ窪",      "answers":[ "ひがしこいがくぼ" ] },
	{"question": "東戸倉",      "answers":[ "ひがしとくら" ] },
	{"question": "東新小岩",      "answers":[ "ひがししんこいわ" ] },
	{"question": "東新橋",      "answers":[ "ひがししんばし" ] },
	{"question": "東新町",      "answers":[ "とうしんちょう" ] },
	{"question": "東日暮里",      "answers":[ "ひがしにっぽり" ] },
	{"question": "東日本橋",      "answers":[ "ひがしにほんばし" ] },
	{"question": "東本町",      "answers":[ "ひがしほんちょう" ] },
	{"question": "東村山市",      "answers":[ "ひがしむらやまし" ] },
	{"question": "東松下町",      "answers":[ "ひがしまつしたちょう" ] },
	{"question": "東松本",      "answers":[ "ひがしまつもと" ] },
	{"question": "東榎町",      "answers":[ "ひがしえのきちょう" ] },
	{"question": "東水元",      "answers":[ "ひがしみずもと" ] },
	{"question": "東池袋",      "answers":[ "ひがしいけぶくろ" ] },
	{"question": "東浅川町",      "answers":[ "ひがしあさかわまち" ] },
	{"question": "東浅草",      "answers":[ "ひがしあさくさ" ] },
	{"question": "東海",      "answers":[ "とうかい" ] },
	{"question": "東玉川",      "answers":[ "ひがしたまがわ" ] },
	{"question": "東玉川学園",      "answers":[ "ひがしたまがわがくえん" ] },
	{"question": "東瑞江",      "answers":[ "ひがしみずえ" ] },
	{"question": "東田端",      "answers":[ "ひがしたばた" ] },
	{"question": "東町",      "answers":[ "あずまちょう" ] },
	{"question": "東町",      "answers":[ "ひがしちょう" ] },
	{"question": "東矢口",      "answers":[ "ひがしやぐち" ] },
	{"question": "東砂",      "answers":[ "ひがしすな" ] },
	{"question": "東神田",      "answers":[ "ひがしかんだ" ] },
	{"question": "東立石",      "answers":[ "ひがしたていし" ] },
	{"question": "東篠崎",      "answers":[ "ひがししのざき" ] },
	{"question": "東篠崎町",      "answers":[ "ひがししのざきまち" ] },
	{"question": "東糀谷",      "answers":[ "ひがしこうじや" ] },
	{"question": "東紺屋町",      "answers":[ "ひがしこんやちょう" ] },
	{"question": "東綾瀬",      "answers":[ "ひがしあやせ" ] },
	{"question": "東芝町",      "answers":[ "とうしばちょう" ] },
	{"question": "東葛西",      "answers":[ "ひがしかさい" ] },
	{"question": "東蒲田",      "answers":[ "ひがしかまた" ] },
	{"question": "東豊田",      "answers":[ "ひがしとよだ" ] },
	{"question": "東野川",      "answers":[ "ひがしのがわ" ] },
	{"question": "東金町",      "answers":[ "ひがしかなまち" ] },
	{"question": "東長沼",      "answers":[ "ひがしながぬま" ] },
	{"question": "東陽",      "answers":[ "とうよう" ] },
	{"question": "東雪谷",      "answers":[ "ひがしゆきがや" ] },
	{"question": "東雲",      "answers":[ "しののめ" ] },
	{"question": "東青梅",      "answers":[ "ひがしおうめ" ] },
	{"question": "東馬込",      "answers":[ "ひがしまごめ" ] },
	{"question": "東駒形",      "answers":[ "ひがしこまがた" ] },
	{"question": "東麻布",      "answers":[ "ひがしあざぶ" ] },
	{"question": "松が丘",      "answers":[ "まつがおか" ] },
	{"question": "松が谷",      "answers":[ "まつがや" ] },
	{"question": "松ノ木",      "answers":[ "まつのき" ] },
	{"question": "松原",      "answers":[ "まつばら" ] },
	{"question": "松原町",      "answers":[ "まつばらちょう" ] },
	{"question": "松山",      "answers":[ "まつやま" ] },
	{"question": "松島",      "answers":[ "まつしま" ] },
	{"question": "松庵",      "answers":[ "しょうあん" ] },
	{"question": "松木",      "answers":[ "まつぎ" ] },
	{"question": "松本",      "answers":[ "まつもと" ] },
	{"question": "松永町",      "answers":[ "まつながちょう" ] },
	{"question": "松江",      "answers":[ "まつえ" ] },
	{"question": "松濤",      "answers":[ "しょうとう" ] },
	{"question": "板橋",      "answers":[ "いたばし" ] },
	{"question": "板橋区",      "answers":[ "いたばしく" ] },
	{"question": "枝川",      "answers":[ "えだがわ" ] },
	{"question": "柏町",      "answers":[ "かしわちょう" ] },
	{"question": "染地",      "answers":[ "そめち" ] },
	{"question": "柚木町",      "answers":[ "ゆぎまち" ] },
	{"question": "柳原",      "answers":[ "やなぎはら" ] },
	{"question": "柳橋",      "answers":[ "やなぎばし" ] },
	{"question": "柳沢",      "answers":[ "やぎさわ" ] },
	{"question": "柳町",      "answers":[ "やなぎちょう" ] },
	{"question": "柳窪",      "answers":[ "やなぎくぼ" ] },
	{"question": "柴又",      "answers":[ "しばまた" ] },
	{"question": "柴崎",      "answers":[ "しばさき" ] },
	{"question": "柴崎町",      "answers":[ "しばさきちょう" ] },
	{"question": "柿の木坂",      "answers":[ "かきのきざか" ] },
	{"question": "栄町",      "answers":[ "さかえちょう" ] },
	{"question": "栄町",      "answers":[ "さかえまち" ] },
	{"question": "栗原",      "answers":[ "くりはら" ] },
	{"question": "根ケ布",      "answers":[ "ねかぶ" ] },
	{"question": "根岸",      "answers":[ "ねぎし" ] },
	{"question": "根岸町",      "answers":[ "ねぎしまち" ] },
	{"question": "根津",      "answers":[ "ねづ" ] },
	{"question": "桃井",      "answers":[ "ももい" ] },
	{"question": "桐ケ丘",      "answers":[ "きりがおか" ] },
	{"question": "桜",      "answers":[ "さくら" ] },
	{"question": "桜が丘",      "answers":[ "さくらがおか" ] },
	{"question": "桜ヶ丘",      "answers":[ "さくらがおか" ] },
	{"question": "桜上水",      "answers":[ "さくらじょうすい" ] },
	{"question": "桜丘",      "answers":[ "さくらがおか" ] },
	{"question": "桜丘町",      "answers":[ "さくらがおかちょう" ] },
	{"question": "桜台",      "answers":[ "さくらだい" ] },
	{"question": "桜堤",      "answers":[ "さくらづつみ" ] },
	{"question": "桜川",      "answers":[ "さくらがわ" ] },
	{"question": "桜新町",      "answers":[ "さくらしんまち" ] },
	{"question": "桜町",      "answers":[ "さくらちょう" ] },
	{"question": "梅丘",      "answers":[ "うめがおか" ] },
	{"question": "梅園",      "answers":[ "うめぞの" ] },
	{"question": "梅坪町",      "answers":[ "うめつぼまち" ] },
	{"question": "梅島",      "answers":[ "うめじま" ] },
	{"question": "梅沢",      "answers":[ "うめざわ" ] },
	{"question": "梅田",      "answers":[ "うめだ" ] },
	{"question": "梅郷",      "answers":[ "ばいごう" ] },
	{"question": "梅里",      "answers":[ "うめざと" ] },
	{"question": "梶野町",      "answers":[ "かじのちょう" ] },
	{"question": "棚沢",      "answers":[ "たなざわ" ] },
	{"question": "森下",      "answers":[ "もりした" ] },
	{"question": "森下町",      "answers":[ "もりしたちょう" ] },
	{"question": "森野",      "answers":[ "もりの" ] },
	{"question": "椚田町",      "answers":[ "くぬぎだまち" ] },
	{"question": "椿",      "answers":[ "つばき" ] },
	{"question": "楢原町",      "answers":[ "ならはらまち" ] },
	{"question": "業平",      "answers":[ "なりひら" ] },
	{"question": "榎",      "answers":[ "えのき" ] },
	{"question": "榎町",      "answers":[ "えのきちょう" ] },
	{"question": "樋里",      "answers":[ "ひざと" ] },
	{"question": "横寺町",      "answers":[ "よこてらまち" ] },
	{"question": "横山町",      "answers":[ "よこやまちょう" ] },
	{"question": "横川",      "answers":[ "よこかわ" ] },
	{"question": "横川町",      "answers":[ "よこかわまち" ] },
	{"question": "横沢",      "answers":[ "よこさわ" ] },
	{"question": "横田基地内",      "answers":[ "よこたきちない" ] },
	{"question": "横網",      "answers":[ "よこあみ" ] },
	{"question": "樫立",      "answers":[ "かしたて" ] },
	{"question": "橋場",      "answers":[ "はしば" ] },
	{"question": "檜原村",      "answers":[ "ひのはらむら" ] },
	{"question": "歌舞伎町",      "answers":[ "かぶきちょう" ] },
	{"question": "武蔵",      "answers":[ "むさし" ] },
	{"question": "武蔵台",      "answers":[ "むさしだい" ] },
	{"question": "武蔵村山市",      "answers":[ "むさしむらやまし" ] },
	{"question": "武蔵野",      "answers":[ "むさしの" ] },
	{"question": "武蔵野台",      "answers":[ "むさしのだい" ] },
	{"question": "武蔵野市",      "answers":[ "むさしのし" ] },
	{"question": "残堀",      "answers":[ "ざんぼり" ] },
	{"question": "殿ケ谷",      "answers":[ "とのがや" ] },
	{"question": "母島",      "answers":[ "ははじま" ] },
	{"question": "毛利",      "answers":[ "もうり" ] },
	{"question": "水元",      "answers":[ "みずもと" ] },
	{"question": "水元公園",      "answers":[ "みずもとこうえん" ] },
	{"question": "水道",      "answers":[ "すいどう" ] },
	{"question": "水道町",      "answers":[ "すいどうちょう" ] },
	{"question": "氷川",      "answers":[ "ひかわ" ] },
	{"question": "氷川台",      "answers":[ "ひかわだい" ] },
	{"question": "氷川町",      "answers":[ "ひかわちょう" ] },
	{"question": "永代",      "answers":[ "えいたい" ] },
	{"question": "永山",      "answers":[ "ながやま" ] },
	{"question": "永田町",      "answers":[ "ながたちょう" ] },
	{"question": "永福",      "answers":[ "えいふく" ] },
	{"question": "江北",      "answers":[ "こうほく" ] },
	{"question": "江原町",      "answers":[ "えはらちょう" ] },
	{"question": "江古田",      "answers":[ "えごた" ] },
	{"question": "江戸川",      "answers":[ "えどがわ" ] },
	{"question": "江戸川区",      "answers":[ "えどがわく" ] },
	{"question": "江東区",      "answers":[ "こうとうく" ] },
	{"question": "江東橋",      "answers":[ "こうとうばし" ] },
	{"question": "池上",      "answers":[ "いけがみ" ] },
	{"question": "池之端",      "answers":[ "いけのはた" ] },
	{"question": "池尻",      "answers":[ "いけじり" ] },
	{"question": "池袋",      "answers":[ "いけぶくろ" ] },
	{"question": "池袋本町",      "answers":[ "いけぶくろほんちょう" ] },
	{"question": "沢井",      "answers":[ "さわい" ] },
	{"question": "河内",      "answers":[ "こうち" ] },
	{"question": "河田町",      "answers":[ "かわだちょう" ] },
	{"question": "河辺町",      "answers":[ "かべまち" ] },
	{"question": "油平",      "answers":[ "あぶらだい" ] },
	{"question": "沼袋",      "answers":[ "ぬまぶくろ" ] },
	{"question": "泉",      "answers":[ "いずみ" ] },
	{"question": "泉津",      "answers":[ "せんづ" ] },
	{"question": "泉町",      "answers":[ "いずみちょう" ] },
	{"question": "波浮港",      "answers":[ "はぶみなと" ] },
	{"question": "洗足",      "answers":[ "せんぞく" ] },
	{"question": "津久戸町",      "answers":[ "つくどちょう" ] },
	{"question": "津田町",      "answers":[ "つだまち" ] },
	{"question": "浅草",      "answers":[ "あさくさ" ] },
	{"question": "浅草橋",      "answers":[ "あさくさばし" ] },
	{"question": "浅間町",      "answers":[ "せんげんちょう" ] },
	{"question": "浜松町",      "answers":[ "はままつちょう" ] },
	{"question": "浜田山",      "answers":[ "はまだやま" ] },
	{"question": "浜町",      "answers":[ "はまちょう" ] },
	{"question": "浜離宮庭園",      "answers":[ "はまりきゅうていえん" ] },
	{"question": "浮間",      "answers":[ "うきま" ] },
	{"question": "海岸",      "answers":[ "かいがん" ] },
	{"question": "海沢",      "answers":[ "うなざわ" ] },
	{"question": "海辺",      "answers":[ "うみべ" ] },
	{"question": "淡路町",      "answers":[ "あわじちょう" ] },
	{"question": "深大寺",      "answers":[ "じんだいじ" ] },
	{"question": "深大寺元町",      "answers":[ "じんだいじもとまち" ] },
	{"question": "深大寺北町",      "answers":[ "じんだいじきたまち" ] },
	{"question": "深大寺南町",      "answers":[ "じんだいじみなみまち" ] },
	{"question": "深大寺東町",      "answers":[ "じんだいじひがしまち" ] },
	{"question": "深川",      "answers":[ "ふかがわ" ] },
	{"question": "深沢",      "answers":[ "ふかさわ" ] },
	{"question": "清原",      "answers":[ "きよはら" ] },
	{"question": "清川",      "answers":[ "きよかわ" ] },
	{"question": "清川町",      "answers":[ "きよかわちょう" ] },
	{"question": "清新町",      "answers":[ "せいしんちょう" ] },
	{"question": "清水",      "answers":[ "しみず" ] },
	{"question": "清水が丘",      "answers":[ "しみずがおか" ] },
	{"question": "清水町",      "answers":[ "しみずちょう" ] },
	{"question": "清澄",      "answers":[ "きよすみ" ] },
	{"question": "清瀬市",      "answers":[ "きよせし" ] },
	{"question": "渋谷",      "answers":[ "しぶや" ] },
	{"question": "渋谷区",      "answers":[ "しぶやく" ] },
	{"question": "渕上",      "answers":[ "ふちがみ" ] },
	{"question": "港区",      "answers":[ "みなとく" ] },
	{"question": "港南",      "answers":[ "こうなん" ] },
	{"question": "湊",      "answers":[ "みなと" ] },
	{"question": "湖畔",      "answers":[ "こはん" ] },
	{"question": "湯島",      "answers":[ "ゆしま" ] },
	{"question": "滝ノ上町",      "answers":[ "たきのうえちょう" ] },
	{"question": "滝山",      "answers":[ "たきやま" ] },
	{"question": "滝山町",      "answers":[ "たきやままち" ] },
	{"question": "滝野川",      "answers":[ "たきのがわ" ] },
	{"question": "潮見",      "answers":[ "しおみ" ] },
	{"question": "瀬戸岡",      "answers":[ "せどおか" ] },
	{"question": "瀬田",      "answers":[ "せた" ] },
	{"question": "熊川",      "answers":[ "くまがわ" ] },
	{"question": "熊川二宮",      "answers":[ "くまがわにのみや" ] },
	{"question": "熊野町",      "answers":[ "くまのちょう" ] },
	{"question": "父島",      "answers":[ "ちちじま" ] },
	{"question": "片倉町",      "answers":[ "かたくらまち" ] },
	{"question": "片町",      "answers":[ "かたまち" ] },
	{"question": "牛沼",      "answers":[ "うしぬま" ] },
	{"question": "牛浜",      "answers":[ "うしはま" ] },
	{"question": "牟礼",      "answers":[ "むれ" ] },
	{"question": "牡丹",      "answers":[ "ぼたん" ] },
	{"question": "犬目町",      "answers":[ "いぬめまち" ] },
	{"question": "狛江市",      "answers":[ "こまえし" ] },
	{"question": "狭山",      "answers":[ "さやま" ] },
	{"question": "狭間町",      "answers":[ "はざままち" ] },
	{"question": "猪方",      "answers":[ "いのがた" ] },
	{"question": "猿楽町",      "answers":[ "さるがくちょう" ] },
	{"question": "猿江",      "answers":[ "さるえ" ] },
	{"question": "玉堤",      "answers":[ "たまづつみ" ] },
	{"question": "玉川",      "answers":[ "たまがわ" ] },
	{"question": "玉川台",      "answers":[ "たまがわだい" ] },
	{"question": "玉川学園",      "answers":[ "たまがわがくえん" ] },
	{"question": "玉川田園調布",      "answers":[ "たまがわでんえんちょうふ" ] },
	{"question": "玉川町",      "answers":[ "たまがわちょう" ] },
	{"question": "王子",      "answers":[ "おうじ" ] },
	{"question": "王子本町",      "answers":[ "おうじほんちょう" ] },
	{"question": "瑞江",      "answers":[ "みずえ" ] },
	{"question": "瑞穂町",      "answers":[ "みずほまち" ] },
	{"question": "用賀",      "answers":[ "ようが" ] },
	{"question": "田中町",      "answers":[ "たなかちょう" ] },
	{"question": "田園調布",      "answers":[ "でんえんちょうふ" ] },
	{"question": "田園調布南",      "answers":[ "でんえんちょうふみなみ" ] },
	{"question": "田園調布本町",      "answers":[ "でんえんちょうふほんちょう" ] },
	{"question": "田柄",      "answers":[ "たがら" ] },
	{"question": "田無町",      "answers":[ "たなしちょう" ] },
	{"question": "田町",      "answers":[ "たまち" ] },
	{"question": "田端",      "answers":[ "たばた" ] },
	{"question": "田端新町",      "answers":[ "たばたしんまち" ] },
	{"question": "甲良町",      "answers":[ "こうらちょう" ] },
	{"question": "町屋",      "answers":[ "まちや" ] },
	{"question": "町田市",      "answers":[ "まちだし" ] },
	{"question": "畑中",      "answers":[ "はたなか" ] },
	{"question": "留原",      "answers":[ "ととはら" ] },
	{"question": "留浦",      "answers":[ "とずら" ] },
	{"question": "白丸",      "answers":[ "しろまる" ] },
	{"question": "白山",      "answers":[ "はくさん" ] },
	{"question": "白河",      "answers":[ "しらかわ" ] },
	{"question": "白糸台",      "answers":[ "しらいとだい" ] },
	{"question": "白金",      "answers":[ "しろかね" ] },
	{"question": "白金台",      "answers":[ "しろかねだい" ] },
	{"question": "白銀町",      "answers":[ "しろがねちょう" ] },
	{"question": "白鳥",      "answers":[ "しらとり" ] },
	{"question": "白鷺",      "answers":[ "しらさぎ" ] },
	{"question": "百人町",      "answers":[ "ひゃくにんちょう" ] },
	{"question": "百村",      "answers":[ "もむら" ] },
	{"question": "百草",      "answers":[ "もぐさ" ] },
	{"question": "皇居外苑",      "answers":[ "こうきょがいえん" ] },
	{"question": "皿沼",      "answers":[ "さらぬま" ] },
	{"question": "目白",      "answers":[ "めじろ" ] },
	{"question": "目白台",      "answers":[ "めじろだい" ] },
	{"question": "目黒",      "answers":[ "めぐろ" ] },
	{"question": "目黒区",      "answers":[ "めぐろく" ] },
	{"question": "目黒本町",      "answers":[ "めぐろほんちょう" ] },
	{"question": "相原町",      "answers":[ "あいはらまち" ] },
	{"question": "相生町",      "answers":[ "あいおいちょう" ] },
	{"question": "真光寺",      "answers":[ "しんこうじ" ] },
	{"question": "真光寺町",      "answers":[ "しんこうじまち" ] },
	{"question": "矢口",      "answers":[ "やぐち" ] },
	{"question": "矢崎町",      "answers":[ "やざきちょう" ] },
	{"question": "矢川",      "answers":[ "やがわ" ] },
	{"question": "矢来町",      "answers":[ "やらいちょう" ] },
	{"question": "矢部町",      "answers":[ "やべまち" ] },
	{"question": "矢野口",      "answers":[ "やのくち" ] },
	{"question": "石原",      "answers":[ "いしわら" ] },
	{"question": "石島",      "answers":[ "いしじま" ] },
	{"question": "石川町",      "answers":[ "いしかわちょう" ] },
	{"question": "石川町",      "answers":[ "いしかわまち" ] },
	{"question": "石田",      "answers":[ "いしだ" ] },
	{"question": "石畑",      "answers":[ "いしはた" ] },
	{"question": "石神井台",      "answers":[ "しゃくじいだい" ] },
	{"question": "石神井町",      "answers":[ "しゃくじいまち" ] },
	{"question": "砂土原町",      "answers":[ "さどはらちょう" ] },
	{"question": "砂川町",      "answers":[ "すながわちょう" ] },
	{"question": "砧",      "answers":[ "きぬた" ] },
	{"question": "砧公園",      "answers":[ "きぬたこうえん" ] },
	{"question": "碑文谷",      "answers":[ "ひもんや" ] },
	{"question": "祐天寺",      "answers":[ "ゆうてんじ" ] },
	{"question": "祖師谷",      "answers":[ "そしがや" ] },
	{"question": "神保町",      "answers":[ "じんぼうちょう" ] },
	{"question": "神南",      "answers":[ "じんなん" ] },
	{"question": "神宝町",      "answers":[ "しんほうちょう" ] },
	{"question": "神宮前",      "answers":[ "じんぐうまえ" ] },
	{"question": "神山町",      "answers":[ "かみやまちょう" ] },
	{"question": "神戸",      "answers":[ "かのと" ] },
	{"question": "神明",      "answers":[ "しんめい" ] },
	{"question": "神明南",      "answers":[ "しんめいみなみ" ] },
	{"question": "神明台",      "answers":[ "しんめいだい" ] },
	{"question": "神楽坂",      "answers":[ "かぐらざか" ] },
	{"question": "神楽河岸",      "answers":[ "かぐらがし" ] },
	{"question": "神泉町",      "answers":[ "しんせんちょう" ] },
	{"question": "神津島村",      "answers":[ "こうづしまむら" ] },
	{"question": "神田",      "answers":[ "かんだ" ] },
	{"question": "神着",      "answers":[ "かみつき" ] },
	{"question": "神谷",      "answers":[ "かみや" ] },
	{"question": "福住",      "answers":[ "ふくずみ" ] },
	{"question": "福島町",      "answers":[ "ふくじまちょう" ] },
	{"question": "福生",      "answers":[ "ふっさ" ] },
	{"question": "福生二宮",      "answers":[ "ふっさにのみや" ] },
	{"question": "福生市",      "answers":[ "ふっさし" ] },
	{"question": "秋川",      "answers":[ "あきがわ" ] },
	{"question": "秋津町",      "answers":[ "あきつちょう" ] },
	{"question": "秋留",      "answers":[ "あきる" ] },
	{"question": "秋葉原",      "answers":[ "あきはばら" ] },
	{"question": "程久保",      "answers":[ "ほどくぼ" ] },
	{"question": "稲城市",      "answers":[ "いなぎし" ] },
	{"question": "稲荷台",      "answers":[ "いなりだい" ] },
	{"question": "立川",      "answers":[ "たてかわ" ] },
	{"question": "立川市",      "answers":[ "たちかわし" ] },
	{"question": "立石",      "answers":[ "たていし" ] },
	{"question": "立花",      "answers":[ "たちばな" ] },
	{"question": "立野",      "answers":[ "たての" ] },
	{"question": "立野町",      "answers":[ "たてのちょう" ] },
	{"question": "竜泉",      "answers":[ "りゅうせん" ] },
	{"question": "竹の塚",      "answers":[ "たけのつか" ] },
	{"question": "竹丘",      "answers":[ "たけおか" ] },
	{"question": "笹塚",      "answers":[ "ささづか" ] },
	{"question": "等々力",      "answers":[ "とどろき" ] },
	{"question": "筑土八幡町",      "answers":[ "つくどはちまんちょう" ] },
	{"question": "箪笥町",      "answers":[ "たんすまち" ] },
	{"question": "箱崎町",      "answers":[ "はこざきちょう" ] },
	{"question": "箱根ケ崎",      "answers":[ "はこねがさき" ] },
	{"question": "箱根ケ崎東松原",      "answers":[ "はこねがさきひがしまつばら" ] },
	{"question": "箱根ケ崎西松原",      "answers":[ "はこねがさきにしまつばら" ] },
	{"question": "築地",      "answers":[ "つきじ" ] },
	{"question": "築地町",      "answers":[ "ついじちょう" ] },
	{"question": "築地町",      "answers":[ "つきじまち" ] },
	{"question": "篠崎町",      "answers":[ "しのざきまち" ] },
	{"question": "粕谷",      "answers":[ "かすや" ] },
	{"question": "紀尾井町",      "answers":[ "きおいちょう" ] },
	{"question": "紅葉丘",      "answers":[ "もみじがおか" ] },
	{"question": "納戸町",      "answers":[ "なんどまち" ] },
	{"question": "細工町",      "answers":[ "さいくまち" ] },
	{"question": "細田",      "answers":[ "ほそだ" ] },
	{"question": "紺屋町",      "answers":[ "こんやちょう" ] },
	{"question": "経堂",      "answers":[ "きょうどう" ] },
	{"question": "給田",      "answers":[ "きゅうでん" ] },
	{"question": "絹ケ丘",      "answers":[ "きぬがおか" ] },
	{"question": "網代",      "answers":[ "あじろ" ] },
	{"question": "綾瀬",      "answers":[ "あやせ" ] },
	{"question": "緑",      "answers":[ "みどり" ] },
	{"question": "緑が丘",      "answers":[ "みどりがおか" ] },
	{"question": "緑ケ丘",      "answers":[ "みどりがおか" ] },
	{"question": "緑町",      "answers":[ "みどりちょう" ] },
	{"question": "練塀町",      "answers":[ "ねりべいちょう" ] },
	{"question": "練馬",      "answers":[ "ねりま" ] },
	{"question": "練馬区",      "answers":[ "ねりまく" ] },
	{"question": "美住町",      "answers":[ "みすみちょう" ] },
	{"question": "美倉町",      "answers":[ "みくらちょう" ] },
	{"question": "美園町",      "answers":[ "みそのちょう" ] },
	{"question": "美土代町",      "answers":[ "みとしろちょう" ] },
	{"question": "美堀町",      "answers":[ "みほりちょう" ] },
	{"question": "美好町",      "answers":[ "みよしちょう" ] },
	{"question": "美山町",      "answers":[ "みやまちょう" ] },
	{"question": "羽",      "answers":[ "はね" ] },
	{"question": "羽中",      "answers":[ "はねなか" ] },
	{"question": "羽加美",      "answers":[ "はねかみ" ] },
	{"question": "羽村市",      "answers":[ "はむらし" ] },
	{"question": "羽東",      "answers":[ "はねひがし" ] },
	{"question": "羽根木",      "answers":[ "はねぎ" ] },
	{"question": "羽沢",      "answers":[ "はざわ" ] },
	{"question": "羽田",      "answers":[ "はねだ" ] },
	{"question": "羽田旭町",      "answers":[ "はねだあさひちょう" ] },
	{"question": "羽田空港",      "answers":[ "はねだくうこう" ] },
	{"question": "羽衣町",      "answers":[ "はごろもちょう" ] },
	{"question": "羽西",      "answers":[ "はねにし" ] },
	{"question": "聖ヶ丘",      "answers":[ "ひじりがおか" ] },
	{"question": "能ヶ谷",      "answers":[ "のうがや" ] },
	{"question": "臨海町",      "answers":[ "りんかいちょう" ] },
	{"question": "自由が丘",      "answers":[ "じゆうがおか" ] },
	{"question": "興宮町",      "answers":[ "おきのみやちょう" ] },
	{"question": "興野",      "answers":[ "おきの" ] },
	{"question": "舎人",      "answers":[ "とねり" ] },
	{"question": "舎人公園",      "answers":[ "とねりこうえん" ] },
	{"question": "舎人町",      "answers":[ "とねりまち" ] },
	{"question": "舘谷",      "answers":[ "たてや" ] },
	{"question": "舘谷台",      "answers":[ "たてやだい" ] },
	{"question": "舟渡",      "answers":[ "ふなど" ] },
	{"question": "舟町",      "answers":[ "ふなまち" ] },
	{"question": "船堀",      "answers":[ "ふなぼり" ] },
	{"question": "船橋",      "answers":[ "ふなばし" ] },
	{"question": "船河原町",      "answers":[ "ふながわらまち" ] },
	{"question": "芋窪",      "answers":[ "いもくぼ" ] },
	{"question": "芝",      "answers":[ "しば" ] },
	{"question": "芝久保町",      "answers":[ "しばくぼちょう" ] },
	{"question": "芝公園",      "answers":[ "しばこうえん" ] },
	{"question": "芝大門",      "answers":[ "しばだいもん" ] },
	{"question": "芝浦",      "answers":[ "しばうら" ] },
	{"question": "花小金井",      "answers":[ "はなこがねい" ] },
	{"question": "花小金井南町",      "answers":[ "はなこがねいみなみちょう" ] },
	{"question": "花岡町",      "answers":[ "はなおかちょう" ] },
	{"question": "花川戸",      "answers":[ "はなかわど" ] },
	{"question": "花畑",      "answers":[ "はなはた" ] },
	{"question": "若宮",      "answers":[ "わかみや" ] },
	{"question": "若宮町",      "answers":[ "わかみやちょう" ] },
	{"question": "若木",      "answers":[ "わかぎ" ] },
	{"question": "若松町",      "answers":[ "わかまつちょう" ] },
	{"question": "若林",      "answers":[ "わかばやし" ] },
	{"question": "若洲",      "answers":[ "わかす" ] },
	{"question": "若葉",      "answers":[ "わかば" ] },
	{"question": "若葉台",      "answers":[ "わかばだい" ] },
	{"question": "若葉町",      "answers":[ "わかばちょう" ] },
	{"question": "若郷",      "answers":[ "わかごう" ] },
	{"question": "茅場町",      "answers":[ "かやばちょう" ] },
	{"question": "草花",      "answers":[ "くさばな" ] },
	{"question": "荏原",      "answers":[ "えばら" ] },
	{"question": "荒川",      "answers":[ "あらかわ" ] },
	{"question": "荒川区",      "answers":[ "あらかわく" ] },
	{"question": "荒木町",      "answers":[ "あらきちょう" ] },
	{"question": "荻窪",      "answers":[ "おぎくぼ" ] },
	{"question": "菅生",      "answers":[ "すがお" ] },
	{"question": "菊川",      "answers":[ "きくかわ" ] },
	{"question": "菊野台",      "answers":[ "きくのだい" ] },
	{"question": "萩中",      "answers":[ "はぎなか" ] },
	{"question": "萩山町",      "answers":[ "はぎやまちょう" ] },
	{"question": "落合",      "answers":[ "おちあい" ] },
	{"question": "落川",      "answers":[ "おちかわ" ] },
	{"question": "葛飾区",      "answers":[ "かつしかく" ] },
	{"question": "蒲田",      "answers":[ "かまた" ] },
	{"question": "蒲田本町",      "answers":[ "かまたほんちょう" ] },
	{"question": "蓮根",      "answers":[ "はすね" ] },
	{"question": "蓮沼町",      "answers":[ "はすぬまちょう" ] },
	{"question": "蔵前",      "answers":[ "くらまえ" ] },
	{"question": "蔵敷",      "answers":[ "ぞうしき" ] },
	{"question": "薬師台",      "answers":[ "やくしだい" ] },
	{"question": "薬王寺町",      "answers":[ "やくおうじまち" ] },
	{"question": "藤原",      "answers":[ "ふじわら" ] },
	{"question": "藤橋",      "answers":[ "ふじはし" ] },
	{"question": "虎の門",      "answers":[ "とらのもん" ] },
	{"question": "蛎殻町",      "answers":[ "かきがらちょう" ] },
	{"question": "袋町",      "answers":[ "ふくろまち" ] },
	{"question": "裏宿町",      "answers":[ "うらじゅくちょう" ] },
	{"question": "裏高尾町",      "answers":[ "うらたかおまち" ] },
	{"question": "西",      "answers":[ "にし" ] },
	{"question": "西が丘",      "answers":[ "にしがおか" ] },
	{"question": "西つつじケ丘",      "answers":[ "にしつつじがおか" ] },
	{"question": "西ケ原",      "answers":[ "にしがはら" ] },
	{"question": "西一之江",      "answers":[ "にしいちのえ" ] },
	{"question": "西中延",      "answers":[ "にしなかのぶ" ] },
	{"question": "西久保",      "answers":[ "にしくぼ" ] },
	{"question": "西亀有",      "answers":[ "にしかめあり" ] },
	{"question": "西五反田",      "answers":[ "にしごたんだ" ] },
	{"question": "西五軒町",      "answers":[ "にしごけんちょう" ] },
	{"question": "西伊興",      "answers":[ "にしいこう" ] },
	{"question": "西伊興町",      "answers":[ "にしいこうちょう" ] },
	{"question": "西保木間",      "answers":[ "にしほきま" ] },
	{"question": "西元町",      "answers":[ "にしもとまち" ] },
	{"question": "西六郷",      "answers":[ "にしろくごう" ] },
	{"question": "西分町",      "answers":[ "にしわけちょう" ] },
	{"question": "西加平",      "answers":[ "にしかへい" ] },
	{"question": "西原",      "answers":[ "にしはら" ] },
	{"question": "西原町",      "answers":[ "にしはらちょう" ] },
	{"question": "西台",      "answers":[ "にしだい" ] },
	{"question": "西和泉",      "answers":[ "にしいずみ" ] },
	{"question": "西品川",      "answers":[ "にししながわ" ] },
	{"question": "西多摩郡",      "answers":[ "にしたまぐん" ] },
	{"question": "西大井",      "answers":[ "にしおおい" ] },
	{"question": "西大泉",      "answers":[ "にしおおいずみ" ] },
	{"question": "西大泉町",      "answers":[ "にしおおいずみまち" ] },
	{"question": "西寺方町",      "answers":[ "にしてらかたまち" ] },
	{"question": "西小岩",      "answers":[ "にしこいわ" ] },
	{"question": "西小松川町",      "answers":[ "にしこまつがわまち" ] },
	{"question": "西尾久",      "answers":[ "にしおぐ" ] },
	{"question": "西嶺町",      "answers":[ "にしみねまち" ] },
	{"question": "西巣鴨",      "answers":[ "にしすがも" ] },
	{"question": "西平山",      "answers":[ "にしひらやま" ] },
	{"question": "西府町",      "answers":[ "にしふちょう" ] },
	{"question": "西恋ケ窪",      "answers":[ "にしこいがくぼ" ] },
	{"question": "西成瀬",      "answers":[ "にしなるせ" ] },
	{"question": "西新井",      "answers":[ "にしあらい" ] },
	{"question": "西新井本町",      "answers":[ "にしあらいほんちょう" ] },
	{"question": "西新井栄町",      "answers":[ "にしあらいさかえちょう" ] },
	{"question": "西新宿",      "answers":[ "にししんじゅく" ] },
	{"question": "西新小岩",      "answers":[ "にししんこいわ" ] },
	{"question": "西新橋",      "answers":[ "にししんばし" ] },
	{"question": "西日暮里",      "answers":[ "にしにっぽり" ] },
	{"question": "西早稲田",      "answers":[ "にしわせだ" ] },
	{"question": "西東京市",      "answers":[ "にしとうきょうし" ] },
	{"question": "西水元",      "answers":[ "にしみずもと" ] },
	{"question": "西池袋",      "answers":[ "にしいけぶくろ" ] },
	{"question": "西浅川町",      "answers":[ "にしあさかわまち" ] },
	{"question": "西浅草",      "answers":[ "にしあさくさ" ] },
	{"question": "西片",      "answers":[ "にしかた" ] },
	{"question": "西片倉",      "answers":[ "にしかたくら" ] },
	{"question": "西瑞江",      "answers":[ "にしみずえ" ] },
	{"question": "西町",      "answers":[ "にしまち" ] },
	{"question": "西砂町",      "answers":[ "にしすなちょう" ] },
	{"question": "西神田",      "answers":[ "にしかんだ" ] },
	{"question": "西福田町",      "answers":[ "にしふくだちょう" ] },
	{"question": "西竹の塚",      "answers":[ "にしたけのつか" ] },
	{"question": "西篠崎",      "answers":[ "にししのざき" ] },
	{"question": "西糀谷",      "answers":[ "にしこうじや" ] },
	{"question": "西綾瀬",      "answers":[ "にしあやせ" ] },
	{"question": "西荻北",      "answers":[ "にしおぎきた" ] },
	{"question": "西荻南",      "answers":[ "にしおぎみなみ" ] },
	{"question": "西落合",      "answers":[ "にしおちあい" ] },
	{"question": "西葛西",      "answers":[ "にしかさい" ] },
	{"question": "西蒲田",      "answers":[ "にしかまた" ] },
	{"question": "西野川",      "answers":[ "にしのがわ" ] },
	{"question": "西馬込",      "answers":[ "にしまごめ" ] },
	{"question": "西麻布",      "answers":[ "にしあざぶ" ] },
	{"question": "要町",      "answers":[ "かなめちょう" ] },
	{"question": "調布ケ丘",      "answers":[ "ちょうふがおか" ] },
	{"question": "調布市",      "answers":[ "ちょうふし" ] },
	{"question": "諏訪",      "answers":[ "すわ" ] },
	{"question": "諏訪町",      "answers":[ "すわちょう" ] },
	{"question": "諏訪町",      "answers":[ "すわまち" ] },
	{"question": "谷中",      "answers":[ "やなか" ] },
	{"question": "谷保",      "answers":[ "やほ" ] },
	{"question": "谷原",      "answers":[ "やはら" ] },
	{"question": "谷在家",      "answers":[ "やざいけ" ] },
	{"question": "谷戸町",      "answers":[ "やとちょう" ] },
	{"question": "谷河内",      "answers":[ "やごうち" ] },
	{"question": "谷野",      "answers":[ "やの" ] },
	{"question": "谷野町",      "answers":[ "やのまち" ] },
	{"question": "豊ヶ丘",      "answers":[ "とよがおか" ] },
	{"question": "豊島",      "answers":[ "としま" ] },
	{"question": "豊島区",      "answers":[ "としまく" ] },
	{"question": "豊洲",      "answers":[ "とよす" ] },
	{"question": "豊海町",      "answers":[ "とよみちょう" ] },
	{"question": "豊玉上",      "answers":[ "とよたまかみ" ] },
	{"question": "豊玉中",      "answers":[ "とよたまなか" ] },
	{"question": "豊玉北",      "answers":[ "とよたまきた" ] },
	{"question": "豊玉南",      "answers":[ "とよたまみなみ" ] },
	{"question": "豊田",      "answers":[ "とよだ" ] },
	{"question": "豊町",      "answers":[ "ゆたかちょう" ] },
	{"question": "豪徳寺",      "answers":[ "ごうとくじ" ] },
	{"question": "貝取",      "answers":[ "かいどり" ] },
	{"question": "貫井",      "answers":[ "ぬくい" ] },
	{"question": "貫井北町",      "answers":[ "ぬくいきたまち" ] },
	{"question": "貫井南町",      "answers":[ "ぬくいみなみちょう" ] },
	{"question": "赤坂",      "answers":[ "あかさか" ] },
	{"question": "赤城下町",      "answers":[ "あかぎしたまち" ] },
	{"question": "赤城元町",      "answers":[ "あかぎもとまち" ] },
	{"question": "赤堤",      "answers":[ "あかつつみ" ] },
	{"question": "赤塚",      "answers":[ "あかつか" ] },
	{"question": "赤塚新町",      "answers":[ "あかつかしんまち" ] },
	{"question": "赤羽",      "answers":[ "あかばね" ] },
	{"question": "赤羽北",      "answers":[ "あかばねきた" ] },
	{"question": "赤羽南",      "answers":[ "あかばねみなみ" ] },
	{"question": "赤羽台",      "answers":[ "あかばねだい" ] },
	{"question": "赤羽西",      "answers":[ "あかばねにし" ] },
	{"question": "越中島",      "answers":[ "えっちゅうじま" ] },
	{"question": "越野",      "answers":[ "こしの" ] },
	{"question": "足立",      "answers":[ "あだち" ] },
	{"question": "足立区",      "answers":[ "あだちく" ] },
	{"question": "辰巳",      "answers":[ "たつみ" ] },
	{"question": "辰沼",      "answers":[ "たつぬま" ] },
	{"question": "追分町",      "answers":[ "おいわけちょう" ] },
	{"question": "連光寺",      "answers":[ "れんこうじ" ] },
	{"question": "道玄坂",      "answers":[ "どうげんざか" ] },
	{"question": "郷地町",      "answers":[ "ごうちちょう" ] },
	{"question": "野上町",      "answers":[ "のがみちょう" ] },
	{"question": "野口町",      "answers":[ "のぐちちょう" ] },
	{"question": "野塩",      "answers":[ "のしお" ] },
	{"question": "野増",      "answers":[ "のまし" ] },
	{"question": "野崎",      "answers":[ "のざき" ] },
	{"question": "野方",      "answers":[ "のがた" ] },
	{"question": "野毛",      "answers":[ "のげ" ] },
	{"question": "野水",      "answers":[ "のみず" ] },
	{"question": "野沢",      "answers":[ "のざわ" ] },
	{"question": "野津田町",      "answers":[ "のづたまち" ] },
	{"question": "野火止",      "answers":[ "のびどめ" ] },
	{"question": "野辺",      "answers":[ "のべ" ] },
	{"question": "金井",      "answers":[ "かない" ] },
	{"question": "金井町",      "answers":[ "かないまち" ] },
	{"question": "金山町",      "answers":[ "かなやまちょう" ] },
	{"question": "金森",      "answers":[ "かなもり" ] },
	{"question": "金森東",      "answers":[ "かなもりひがし" ] },
	{"question": "金町",      "answers":[ "かなまち" ] },
	{"question": "金町浄水場",      "answers":[ "かなまちじょうすいじょう" ] },
	{"question": "鈴木町",      "answers":[ "すずきちょう" ] },
	{"question": "鉢山町",      "answers":[ "はちやまちょう" ] },
	{"question": "銀座",      "answers":[ "ぎんざ" ] },
	{"question": "錦",      "answers":[ "にしき" ] },
	{"question": "錦町",      "answers":[ "にしきちょう" ] },
	{"question": "錦糸",      "answers":[ "きんし" ] },
	{"question": "鍛冶町",      "answers":[ "かじちょう" ] },
	{"question": "鎌倉",      "answers":[ "かまくら" ] },
	{"question": "鎌田",      "answers":[ "かまた" ] },
	{"question": "鑓水",      "answers":[ "やりみず" ] },
	{"question": "長岡",      "answers":[ "ながおか" ] },
	{"question": "長岡下師岡",      "answers":[ "ながおかしももろおか" ] },
	{"question": "長岡藤橋",      "answers":[ "ながおかふじはし" ] },
	{"question": "長岡長谷部",      "answers":[ "ながおかはせべ" ] },
	{"question": "長峰",      "answers":[ "ながみね" ] },
	{"question": "長崎",      "answers":[ "ながさき" ] },
	{"question": "長延寺町",      "answers":[ "ちょうえんじまち" ] },
	{"question": "長房町",      "answers":[ "ながぶさまち" ] },
	{"question": "長沼町",      "answers":[ "ながぬままち" ] },
	{"question": "長淵",      "answers":[ "ながぶち" ] },
	{"question": "門前仲町",      "answers":[ "もんぜんなかちょう" ] },
	{"question": "関前",      "answers":[ "せきまえ" ] },
	{"question": "関原",      "answers":[ "せきばら" ] },
	{"question": "関口",      "answers":[ "せきぐち" ] },
	{"question": "関戸",      "answers":[ "せきど" ] },
	{"question": "関町北",      "answers":[ "せきまちきた" ] },
	{"question": "関町南",      "answers":[ "せきまちみなみ" ] },
	{"question": "関町東",      "answers":[ "せきまちひがし" ] },
	{"question": "関野町",      "answers":[ "せきのちょう" ] },
	{"question": "阿佐谷北",      "answers":[ "あさがやきた" ] },
	{"question": "阿佐谷南",      "answers":[ "あさがやみなみ" ] },
	{"question": "阿古",      "answers":[ "あこ" ] },
	{"question": "隼町",      "answers":[ "はやぶさちょう" ] },
	{"question": "雄山",      "answers":[ "おやま" ] },
	{"question": "雑司が谷",      "answers":[ "ぞうしがや" ] },
	{"question": "雨間",      "answers":[ "あめま" ] },
	{"question": "雪谷大塚町",      "answers":[ "ゆきがやおおつかまち" ] },
	{"question": "雷門",      "answers":[ "かみなりもん" ] },
	{"question": "霞が関",      "answers":[ "かすみがせき" ] },
	{"question": "霞ケ丘町",      "answers":[ "かすみがおかまち" ] },
	{"question": "青ヶ島村",      "answers":[ "あおがしまむら" ] },
	{"question": "青井",      "answers":[ "あおい" ] },
	{"question": "青戸",      "answers":[ "あおと" ] },
	{"question": "青柳",      "answers":[ "あおやぎ" ] },
	{"question": "青梅市",      "answers":[ "おうめし" ] },
	{"question": "青海",      "answers":[ "あおみ" ] },
	{"question": "青葉台",      "answers":[ "あおばだい" ] },
	{"question": "青葉町",      "answers":[ "あおばちょう" ] },
	{"question": "音羽",      "answers":[ "おとわ" ] },
	{"question": "須田町",      "answers":[ "すだちょう" ] },
	{"question": "須賀町",      "answers":[ "すがちょう" ] },
	{"question": "飛田給",      "answers":[ "とびたきゅう" ] },
	{"question": "飯田橋",      "answers":[ "いいだばし" ] },
	{"question": "養沢",      "answers":[ "ようざわ" ] },
	{"question": "館町",      "answers":[ "たてまち" ] },
	{"question": "馬喰町",      "answers":[ "ばくろちょう" ] },
	{"question": "馬場下町",      "answers":[ "ばばしたちょう" ] },
	{"question": "馬引沢",      "answers":[ "まひきざわ" ] },
	{"question": "駒井町",      "answers":[ "こまいまち" ] },
	{"question": "駒場",      "answers":[ "こまば" ] },
	{"question": "駒形",      "answers":[ "こまがた" ] },
	{"question": "駒形富士山",      "answers":[ "こまがたふじやま" ] },
	{"question": "駒木町",      "answers":[ "こまきちょう" ] },
	{"question": "駒沢",      "answers":[ "こまざわ" ] },
	{"question": "駒沢公園",      "answers":[ "こまざわこうえん" ] },
	{"question": "駒込",      "answers":[ "こまごめ" ] },
	{"question": "駿河台",      "answers":[ "するがだい" ] },
	{"question": "高ヶ坂",      "answers":[ "こがさか" ] },
	{"question": "高井戸東",      "answers":[ "たかいどひがし" ] },
	{"question": "高井戸西",      "answers":[ "たかいどにし" ] },
	{"question": "高倉町",      "answers":[ "たかくらまち" ] },
	{"question": "高円寺北",      "answers":[ "こうえんじきた" ] },
	{"question": "高円寺南",      "answers":[ "こうえんじみなみ" ] },
	{"question": "高尾",      "answers":[ "たかお" ] },
	{"question": "高尾町",      "answers":[ "たかおまち" ] },
	{"question": "高島平",      "answers":[ "たかしまだいら" ] },
	{"question": "高幡",      "answers":[ "たかはた" ] },
	{"question": "高月町",      "answers":[ "たかつきまち" ] },
	{"question": "高木",      "answers":[ "たかぎ" ] },
	{"question": "高木町",      "answers":[ "たかぎちょう" ] },
	{"question": "高松",      "answers":[ "たかまつ" ] },
	{"question": "高松町",      "answers":[ "たかまつちょう" ] },
	{"question": "高根",      "answers":[ "たかね" ] },
	{"question": "高橋",      "answers":[ "たかばし" ] },
	{"question": "高田",      "answers":[ "たかだ" ] },
	{"question": "高田馬場",      "answers":[ "たかだのばば" ] },
	{"question": "高砂",      "answers":[ "たかさご" ] },
	{"question": "高輪",      "answers":[ "たかなわ" ] },
	{"question": "高野台",      "answers":[ "たかのだい" ] },
	{"question": "鳥越",      "answers":[ "とりごえ" ] },
	{"question": "鵜の木",      "answers":[ "うのき" ] },
	{"question": "鶯谷町",      "answers":[ "うぐいすだにちょう" ] },
	{"question": "鶴川",      "answers":[ "つるかわ" ] },
	{"question": "鶴牧",      "answers":[ "つるまき" ] },
	{"question": "鶴間",      "answers":[ "つるま" ] },
	{"question": "鷹匠町",      "answers":[ "たかじょうまち" ] },
	{"question": "鷹番",      "answers":[ "たかばん" ] },
	{"question": "鷺宮",      "answers":[ "さぎのみや" ] },
	{"question": "鹿島",      "answers":[ "かしま" ] },
	{"question": "鹿浜",      "answers":[ "しかはま" ] },
	{"question": "鹿骨",      "answers":[ "ししぼね" ] },
	{"question": "鹿骨町",      "answers":[ "ししぼねちょう" ] },
	{"question": "麹町",      "answers":[ "こうじまち" ] },
	{"question": "麻布十番",      "answers":[ "あざぶじゅうばん" ] },
	{"question": "麻布台",      "answers":[ "あざぶだい" ] },
	{"question": "麻布永坂町",      "answers":[ "あざぶながさかちょう" ] },
	{"question": "麻布狸穴町",      "answers":[ "あざぶまみあなちょう" ] },
	{"question": "黒沢",      "answers":[ "くろさわ" ] }
]
}
